msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-12 18:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-12 18:03+0000\n"
"Last-Translator: Chris Robinson\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.4.4; wp-5.5.3"

#: functions.php:55
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#. Name of the template
msgid "Demo Home Map"
msgstr "데모 홈 지도"

#: single-listings.php:42 single-brokerage.php:209
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3092
msgid "Listings"
msgstr "목록"

#. Name of the template
#: single-listings.php:48 admin/theme-functions.php:9359
#: admin/theme-functions.php:10453
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: single-listings.php:65
msgid "Call"
msgstr "전화"

#: single-listings.php:66 template-favorite-listings.php:119
#: archive-brokerage.php:115 archive-brokerage.php:177 single-brokerage.php:85
#: single-brokerage.php:145 single-brokerage.php:341 single-brokerage.php:404
#: template-brokerages.php:129 template-brokerages.php:189 author.php:88
#: author.php:136 author.php:387 template-agents.php:306
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:155
#: includes/single-listing-contact.php:107
#: includes/single-listing-contact.php:177
#: includes/single-listing-contact.php:253 includes/single-listing-home.php:253
#: includes/single-listing-home.php:275 includes/single-listing-home.php:336
#: includes/agent-contact-modal.php:27 includes/agent-contact-modal.php:27
#: includes/agent-contact-modal.php:27 admin/theme-functions.php:5658
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:37
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:37
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:37
#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:79
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: single-listings.php:79 single-listings.php:91 single-listings.php:97
#: single-listings.php:103 single-listings.php:124 single-listings.php:125
#: single-listings.php:126 includes/single-listing-home.php:367
#: includes/single-listing-home.php:368 includes/single-listing-home.php:369
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:30
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:31
#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:32
msgid "Check out this great listing on"
msgstr "체크 아웃이 위대한 목록에"

#: single-listings.php:128 admin/theme-functions.php:1291
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: single-listings.php:232 template-listing-analytics.php:63
#: template-edit-profile.php:60 template-submit-listing.php:361
#: template-user-dashboard.php:61 template-listing-email-alerts.php:71
#: template-view-listings.php:65 template-view-invoices.php:61
#: template-edit-listing.php:407 template-membership.php:61
msgid "You must be logged in to view this page."
msgstr "로그인 해야 합니다 이 페이지를 볼."

#. Name of the template
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1502
msgid "Testimonials"
msgstr "Testimonials"

#: 404.php:15
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: 404.php:16
msgid "Woah there! Looks like you've gotten lost."
msgstr "와우다! 처럼 당신은\\'ve 얻을 잃었습니다."

#: 404.php:17
msgid "Go back to the homepage"
msgstr "로 돌아 홈페이지"

#. Name of the template
msgid "Demo Home Video"
msgstr "데모 가정용 비디오"

#. Name of the template
msgid "Left Sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바"

#: archive.php:77
msgid "No posts were found which match your search criteria"
msgstr "게시물이 없는 것으로 나타났다 검색 기준에 일치하"

#: archive.php:77 layouts/grid.php:31 layouts/list.php:27
msgid "Try broadening your search to find more results."
msgstr "도 확대에 검색을 더 많은 결과입니다."

#. Name of the template
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3973
msgid "Listing Analytics"
msgstr "목록 분석"

#. Name of the template
msgid "Packages Thank You"
msgstr "패키지 감사"

#: template-packages-thank-you.php:56
msgid "Select a Package"
msgstr "패키지 선택"

#: template-packages-thank-you.php:60
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: template-packages-thank-you.php:64
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#. Name of the template
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 편집"

#: template-edit-profile.php:81
msgid "The passwords you entered do not match. Your password was not updated."
msgstr "입력하신 비밀번호가 일치하지 않습니다. 비밀번호 업데이트되지 않았습니다."

#: template-edit-profile.php:89
msgid "The Email you entered is not valid. Please try again."
msgstr "이메일 입력하신 유효하지 않습니다. 다시 시도해 주시기 바랍니다."

#: template-edit-profile.php:91
msgid "This email is already used by another user. Try a different one."
msgstr "이메일은 이미 다른 사용자에 의해 사용. 다른 하나입니다."

#: template-edit-profile.php:132 template-favorite-listings.php:117
#: archive-brokerage.php:113 single-brokerage.php:83 single-brokerage.php:339
#: template-brokerages.php:127 author.php:86 template-agents.php:304
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:151
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:34
#: includes/single-listing-contact.php:173 includes/single-listing-home.php:273
#: includes/agent-contact-modal.php:25 includes/agent-contact-modal.php:25
#: includes/agent-contact-modal.php:25
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:35
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:35
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:35
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: template-edit-profile.php:136 admin/theme-functions.php:5567
#: admin/theme-functions.php:5653
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: template-edit-profile.php:137
msgid "Usernames cannot be changed."
msgstr "사용자 이름은 변경할 수 없습니다."

#: template-edit-profile.php:140 admin/theme-functions.php:5663
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: template-edit-profile.php:144 admin/theme-functions.php:5668
msgid "Last Name"
msgstr "마지막 이름"

#: template-edit-profile.php:148
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: template-edit-profile.php:148
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: template-edit-profile.php:152
msgid "Display to Public as"
msgstr "표시하는 공로"

#: template-edit-profile.php:190
msgid "Contact Info"
msgstr "연락처 정보"

#: template-edit-profile.php:194
msgid "E-mail *"
msgstr "E-mail*"

#: template-edit-profile.php:198 admin/theme-functions.php:5673
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: template-edit-profile.php:221
msgid "About Yourself"
msgstr "에 대한 자신"

#: template-edit-profile.php:225
msgid "Biographical Information"
msgstr "전기 정보"

#: template-edit-profile.php:225
msgid ""
"Share a little biographical information to fill out your profile. This may "
"be shown publicly."
msgstr "은 신상 정보를 기입합니다. 이 표시될 수 있습니다."

#: template-edit-profile.php:229
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: template-edit-profile.php:229
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave "
"this blank."
msgstr "하고 싶은 경우는 변경 암호를 입력합니다. 그렇지 않으면 비워둡니다."

#: template-edit-profile.php:233
msgid "Type your new password again."
msgstr "새 암호를 입력하고 다시."

#: template-edit-profile.php:235
msgid "Strength indicator"
msgstr "강도 표시"

#: template-edit-profile.php:247
msgid "Update Profile"
msgstr "업데이트 프로파일"

#: template-edit-profile.php:253
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#. Name of the template
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:185
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5553
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: template-contact.php:67
msgid "Name*"
msgstr "이름*"

#: template-contact.php:71
msgid "Email*"
msgstr "이메일*"

#: template-contact.php:75 template-favorite-listings.php:121
#: archive-brokerage.php:117 single-brokerage.php:87 single-brokerage.php:343
#: template-brokerages.php:131 author.php:90 template-agents.php:308
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:159
#: includes/single-listing-contact.php:181 includes/single-listing-home.php:277
#: includes/agent-contact-modal.php:29 includes/agent-contact-modal.php:29
#: includes/agent-contact-modal.php:29
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:39
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:39
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:39
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: template-contact.php:78
msgid "Subject*"
msgstr "Subject*"

#: template-contact.php:80
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: template-contact.php:90 template-submit-listing.php:861
#: template-favorite-listings.php:128 archive-brokerage.php:125
#: single-brokerage.php:95 single-brokerage.php:351 template-brokerages.php:137
#: author.php:100 template-agents.php:318
#: includes/single-listing-contact.php:198 includes/single-listing-home.php:285
#: includes/agent-contact-modal.php:38
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:48
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: comments.php:13
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "이 게시물은 암호로 보호됩니다. 비밀번호를 입력하여 코멘트 보기."

#: comments.php:31
msgid "No Responses"
msgstr "응답이 없습니다"

#: comments.php:31
msgid "1 Comment"
msgstr "1 댓글"

#: comments.php:31
msgid "% Comments"
msgstr "%댓글"

#: comments.php:44
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr ""

#: comments.php:45
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "최신글 "

#: comments.php:53
msgid "Comments are closed, but"
msgstr "댓글을 폐쇄하지만,"

#: comments.php:53
msgid "Trackback URL for this post"
msgstr "Trackback URL 에 대한 이 게시물"

#: comments.php:53
msgid "trackbacks"
msgstr "trackbacks"

#: comments.php:53
msgid "and pingbacks are open."
msgstr "고 pingbacks 열려 있습니다."

#: comments.php:59
msgid "Reviews are closed."
msgstr "리뷰 닫습니다."

#: comments.php:61
msgid "Comments are closed."
msgstr "댓글을 닫습니다."

#. Name of the template
#: header.php:235 header.php:560 header.php:590 includes/user-sidebar.php:51
msgid "Submit Listing"
msgstr "목록 제출"

#: template-submit-listing.php:388
msgid "You haven't chosen a package yet…"
msgstr "당신 피난처't 는 선택 패키지 아직..."

#: template-submit-listing.php:389
msgid "Get Started!"
msgstr "시작합니다!"

#: template-submit-listing.php:395
msgid "Listings Limit Reached"
msgstr "목록을 한도에 도달"

#: template-submit-listing.php:396
msgid "You've reached the listings limit for your membership package."
msgstr "당신은\\'ve 에 도달록한 회원에 대한 패키지입니다."

#: template-submit-listing.php:397
msgid "Upgrade Today!"
msgstr "오늘 업그레이드!"

#: template-submit-listing.php:414 template-edit-listing.php:420
msgid "Street Address"
msgstr "주소"

#: template-submit-listing.php:415
msgid "1234 Somewhere St."
msgstr "1234 어딘가에 세"

#: template-submit-listing.php:419 template-edit-listing.php:425
msgid "Alternate Title"
msgstr "대체 제목"

#: template-submit-listing.php:420 template-edit-listing.php:426
msgid "(e.g. Downtown Penthouse)"
msgstr "(예를 들어 다운타운 펜트하우스)"

#: template-submit-listing.php:426 template-advanced-search.php:62
#: template-edit-listing.php:432 includes/advanced-search.php:35
#: includes/header-advanced-search.php:122
#: includes/header-advanced-search.php:523
#: includes/header-advanced-search.php:533 admin/theme-functions.php:7180
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:393
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:93
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:103
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:384
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: template-submit-listing.php:434 template-submit-listing.php:459
#: template-edit-listing.php:438 template-edit-listing.php:467
#: admin/theme-functions.php:8776 admin/theme-functions.php:8810
#: admin/theme-functions.php:8844
msgid "Any"
msgstr "모"

#: template-submit-listing.php:451 template-advanced-search.php:115
#: template-view-invoices.php:96 template-edit-listing.php:461
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:118
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:752
#: includes/advanced-search.php:125 includes/header-advanced-search.php:257
#: includes/header-advanced-search.php:267
#: includes/header-advanced-search.php:661
#: includes/header-advanced-search.php:671
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:252
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:262
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: template-submit-listing.php:471 template-view-listings.php:192
#: template-edit-listing.php:480 includes/home-listings-count.php:201
#: admin/theme-functions.php:7750
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:70
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:62
msgid "Featured"
msgstr "스"

#: template-submit-listing.php:475 template-submit-listing.php:485
#: template-view-invoices.php:113
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:150
msgid "No"
msgstr "No"

#: template-submit-listing.php:476 template-submit-listing.php:486
#: template-view-invoices.php:113
#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:149
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: template-submit-listing.php:480
msgid "Not Included"
msgstr "포함되지 않습"

#: template-submit-listing.php:480
msgid "Package Limit Reached"
msgstr "패키지 한계에 도달"

#: template-submit-listing.php:494 template-edit-listing.php:494
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:50
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: template-submit-listing.php:499 template-edit-listing.php:499
msgid "Price Prefix"
msgstr "가격을 접두사"

#: template-submit-listing.php:500 template-edit-listing.php:500
msgid " (e.g. From, Call for price)"
msgstr " (예를 들어서,통화에 대한 가격)"

#: template-submit-listing.php:504 template-edit-listing.php:504
msgid "Price Postfix Text"
msgstr "가격 후 텍스트"

#: template-submit-listing.php:505 template-edit-listing.php:505
msgid " (e.g. /month, /week)"
msgstr " (예를 들어/월/주간)"

#: template-submit-listing.php:510 template-edit-listing.php:510
msgid "Listing Description"
msgstr "목록을 설명"

#: template-submit-listing.php:524 template-edit-listing.php:527
msgid "Listing Featured Image"
msgstr "목록 기능을 갖춘 이미지"

#: template-submit-listing.php:529
msgid "Gallery Images (select as many as you like)"
msgstr "갤러리 이미지(선택하는만큼 당신은 다음과 같)"

#: template-submit-listing.php:536 template-edit-listing.php:536
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3355
msgid "Listing Images"
msgstr "목록 이미지"

#: template-submit-listing.php:546 template-edit-listing.php:617
msgid "Drag & Drop Images Here"
msgstr "끌어 "

#: template-submit-listing.php:549 template-edit-listing.php:620
msgid "or"
msgstr "나"

#: template-submit-listing.php:552 template-edit-listing.php:623
msgid "Select Images"
msgstr "선택 이미지"

#: template-submit-listing.php:556
msgid "*At least one image is for valid submission, minimum width of 817px."
msgstr "*적어도 하나의 이미지에 대한 유효하 제출,의 최소 너비 817px."

#: template-submit-listing.php:557 template-edit-listing.php:628
msgid ""
"*You can mark an image as featured by clicking the star icon, Otherwise "
"first image will be considered featured image."
msgstr "*표시할 수 있으로 이미지를 추천해 별 모양 아이콘을 클릭하면 처음 이미지는 것으로 간주됩능 이미지입니다."

#: template-submit-listing.php:567 template-edit-listing.php:640
msgid "Files & Documents"
msgstr "파 "

#: template-submit-listing.php:579 template-edit-listing.php:664
msgid "*Supported file types are PDF, Word, Excel & PowerPoint."
msgstr "*지원하는 파일 형식은 PDF,Word,Excel "

#: template-submit-listing.php:633 template-edit-listing.php:728
#: includes/header-advanced-search.php:395 admin/theme-functions.php:7121
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:338
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:329
msgid "Lot Size"
msgstr "사이즈"

#: template-submit-listing.php:638 template-edit-listing.php:733
#: admin/theme-functions.php:6961
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:203
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:194
msgid "Pets"
msgstr "애완동물"

#: template-submit-listing.php:639
msgid "(e.g. Cats, small dogs)"
msgstr "(예를 들어,고양이 작은 개)"

#: template-submit-listing.php:643 template-edit-listing.php:738
#: admin/theme-functions.php:6976
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:218
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:209
msgid "Parking"
msgstr "주차"

#: template-submit-listing.php:644
msgid "(e.g. Carport, 2 Car Garage)"
msgstr "(예를 들어 차고,2 차)"

#: template-submit-listing.php:648 template-advanced-search.php:165
#: template-advanced-search.php:166 template-edit-listing.php:743
#: includes/advanced-search.php:220 includes/advanced-search.php:221
#: includes/header-advanced-search.php:455
#: includes/header-advanced-search.php:456
#: includes/header-advanced-search.php:1004
#: includes/header-advanced-search.php:1005
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:414
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:415
msgid "Property ID"
msgstr "Property ID"

#: template-submit-listing.php:653 template-edit-listing.php:748
msgid "Video URL"
msgstr "동영상 URL"

#: template-submit-listing.php:660
msgid "Virtual Tour URL"
msgstr "가상 투어 URL"

#: template-submit-listing.php:668 template-edit-listing.php:763
#: includes/single-listing-open-house.php:38
#: includes/single-listing-open-house.php:40
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:62 admin/theme-functions.php:7522
msgid "Open House"
msgstr "오픈 하우스"

#: template-submit-listing.php:671 template-edit-listing.php:766
#: includes/single-listing-open-house.php:48
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: template-submit-listing.php:676 template-edit-listing.php:771
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: template-submit-listing.php:681 template-edit-listing.php:776
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: template-submit-listing.php:699 template-edit-listing.php:786
msgid "Additional Features (comma separated)"
msgstr "추가 기능(쉼표로 구분)"

#: template-submit-listing.php:714 template-edit-listing.php:801
msgid "Max-number of Guests"
msgstr "최대 수의 호텔"

#: template-submit-listing.php:715
msgid " (e.g. 2)"
msgstr " (예:2)"

#: template-submit-listing.php:719 template-edit-listing.php:806
msgid "Minimum Stay"
msgstr "최소 숙박"

#: template-submit-listing.php:720
msgid " (e.g. 1 night)"
msgstr " (예:1 박 기준)"

#: template-submit-listing.php:726 template-edit-listing.php:813
msgid "Check In Time"
msgstr "체크인 시간"

#: template-submit-listing.php:727
msgid " (e.g. 3:00 PM)"
msgstr " (예:3:00PM)"

#: template-submit-listing.php:731 template-edit-listing.php:818
msgid "Check Out Time"
msgstr "체크아웃 시간"

#: template-submit-listing.php:732
msgid " (e.g. 11:00 AM)"
msgstr " (예:11:00AM)"

#: template-submit-listing.php:738 template-edit-listing.php:825
msgid "Extra Person Charge"
msgstr "추가 사람 충전"

#: template-submit-listing.php:739
msgid " (e.g. 50)"
msgstr " (예:50)"

#: template-submit-listing.php:743 template-edit-listing.php:830
#: admin/theme-functions.php:7280
msgid "Cleaning Fee"
msgstr "청소 요금"

#: template-submit-listing.php:744
msgid " (e.g. 150)"
msgstr " (예를 들어 150)"

#: template-submit-listing.php:750 template-edit-listing.php:837
#: admin/theme-functions.php:7291
msgid "Cancellation Fee"
msgstr "취소 수수료"

#: template-submit-listing.php:751
msgid " (e.g. 275)"
msgstr " (예를 들어 275)"

#: template-submit-listing.php:755 template-edit-listing.php:842
#: admin/theme-functions.php:7302
msgid "Security Deposit"
msgstr "보증금"

#: template-submit-listing.php:756
msgid " (e.g. 895)"
msgstr " (예를 들어 895)"

#: template-submit-listing.php:767 author.php:158 template-edit-listing.php:861
#: admin/profile-fields.php:220
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: template-submit-listing.php:768 template-edit-listing.php:862
msgid "Type in an address"
msgstr "입력 주소"

#: template-submit-listing.php:788 template-edit-listing.php:882
#: includes/advanced-search.php:98 includes/header-advanced-search.php:171
#: includes/header-advanced-search.php:571
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:166
msgid "County"
msgstr "티"

#: template-submit-listing.php:793 template-advanced-search.php:100
#: template-edit-listing.php:887 includes/advanced-search.php:89
#: includes/header-advanced-search.php:161
#: includes/header-advanced-search.php:581
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:157
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: template-submit-listing.php:803 template-edit-listing.php:897
msgid "Latitude & Longitude (optional)"
msgstr "위도 "

#: template-submit-listing.php:812 template-edit-listing.php:906
msgid ""
"You can also manually drag the marker to the exact location of your listing "
"if the automatic geolocation is off."
msgstr "할 수도 있습니다 수동으로 아이콘을 드래그하여 정확한 위치의 당신의 목록을 경우 자동적인 위치 정보는 꺼져있습니다."

#: template-submit-listing.php:824 template-edit-listing.php:912
#: admin/theme-functions.php:6499
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5003
msgid "Private Notes"
msgstr "개인 노트"

#: template-submit-listing.php:825 template-edit-listing.php:913
msgid ""
"Write a private note about this listing, this textarea will not be displayed "
"anywhere on the front end of the site."
msgstr "쓰 개인에 대한 참고 이 목록은,이 텍스트 영역이 표시되지 않습니다 어디에서든 프런트 엔드에서의 사이트입니다."

#: template-submit-listing.php:844 template-edit-listing.php:932
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: template-submit-listing.php:845
msgid "Save As Draft"
msgstr "초안으로 저장"

#: template-submit-listing.php:853 template-edit-listing.php:936
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: template-submit-listing.php:862 template-edit-listing.php:937
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: template-submit-listing.php:872 single.php:127 page.php:59
#: template-dsidxpress.php:41 template-edit-listing.php:970
msgid "Pages:"
msgstr "페이지:"

#. Name of the template
#: header.php:226 header.php:551 includes/user-sidebar.php:42
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5357
msgid "Favorite Listings"
msgstr "좋아하는 목록"

#: template-favorite-listings.php:112 archive-brokerage.php:108
#: single-brokerage.php:78 single-brokerage.php:334 template-brokerages.php:122
#: author.php:81 template-agents.php:299
msgid "Tell me more about a property"
msgstr "에 대한 자세한 속성"

#: template-favorite-listings.php:113 archive-brokerage.php:109
#: single-brokerage.php:79 single-brokerage.php:335 template-brokerages.php:123
#: author.php:82 template-agents.php:300
#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:145
#: includes/single-listing-contact.php:167 includes/single-listing-home.php:270
#: includes/agent-contact-modal.php:22
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:32
msgid "Request a showing"
msgstr "요청"

#: template-favorite-listings.php:114 archive-brokerage.php:110
#: single-brokerage.php:80 single-brokerage.php:336 template-brokerages.php:124
#: author.php:83 template-agents.php:301
msgid "General Questions"
msgstr "일반적인 질문"

#: template-favorite-listings.php:145
msgid "Request More Information on All Favorites"
msgstr "더 많은 정보 요청에 있는 모든 즐겨찾기"

#: template-favorite-listings.php:221 archive-brokerage.php:208
#: template-view-listings.php:205 template-brokerages.php:220
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:129
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:493
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1092
#: includes/featured-listings.php:118 layouts/grid.php:113
msgid "View"
msgstr "보기"

#: template-favorite-listings.php:247
msgid "Previous Entries"
msgstr "이전 항목"

#: template-favorite-listings.php:248
msgid "Next Entries"
msgstr "다음 항목"

#. Name of the template
#: archive-brokerage.php:38
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2651
msgid "Brokerages"
msgstr "증권사"

#: archive-brokerage.php:52 template-brokerages.php:52
msgid "Type a brokerage name or address here to filter the list."
msgstr "유형 중개 이름이나 주는 여기에 목록을 필터링합니다."

#: archive-brokerage.php:218 template-brokerages.php:230
msgid "No Brokerages Found."
msgstr "아 증권사를 발견."

#. Name of the template
msgid "IDX w/Sidebar"
msgstr "IDX w/사이드"

#. Name of the template
msgid "Full Width"
msgstr "전체 너비"

#. Name of the template
msgid "User Dashboard"
msgstr "사용자 대시보드"

#. Name of the template
#: template-user-dashboard.php:85 header.php:241 header.php:566
#: includes/user-sidebar.php:57
msgid "Membership"
msgstr "멤버십"

#: template-user-dashboard.php:108
msgid "Leads Active"
msgstr ""

#: template-user-dashboard.php:109 template-user-dashboard.php:119
msgid "Past 30 Days"
msgstr ""

#: template-user-dashboard.php:118
msgid "Lead Sources"
msgstr ""

#: template-user-dashboard.php:135
msgid "Leads Funnel"
msgstr ""

#: template-user-dashboard.php:160 header.php:238 header.php:563
#: includes/user-sidebar.php:54
msgid "My Listings"
msgstr "나 목록"

#: template-user-dashboard.php:183
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1452
msgid "Featured Listings"
msgstr "목록을 추천"

#: template-user-dashboard.php:206
msgid "Pending Listings"
msgstr "류 목록"

#. Name of the template
msgid "Contact No Form"
msgstr "연락 없이 양식"

#. Name of the template
msgid "Demo Home Listings Slider"
msgstr "데모 홈 목록 슬라이더"

#. Name of the template
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5229
msgid "Listing Email Alerts"
msgstr "목록을 알림 이메일"

#: template-listing-email-alerts.php:86
msgid "Manage your alerts"
msgstr "을 관리한 경고"

#: template-listing-email-alerts.php:87
msgid "Here you can turn saved alerts on/off or remove them completely."
msgstr "여기서 설정할 수 있습 저장에 대한 경고/또는 완전히 제거합니다."

#: template-listing-email-alerts.php:92
msgid "Query"
msgstr "쿼리"

#: template-listing-email-alerts.php:95
msgid "Date Created"
msgstr "만든 날짜"

#: template-listing-email-alerts.php:98
msgid "Email Setting"
msgstr "이메일 설정"

#: template-listing-email-alerts.php:101 admin/theme-functions.php:5425
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: template-listing-email-alerts.php:128
msgid "You don't have any saved searches yet, create one above."
msgstr "You don't have any 저장된 검색을 아직 하나를 만듭니다."

#: template-listing-email-alerts.php:140
msgid ""
"Activate \"Contempo Email Alerts\" plugin via Appearance > Install Plugins."
msgstr "활성화\"콘템포 이메일 경고\"플러그인을 통해 모>플러그인 설치."

#: header.php:190 header.php:513
msgid "Hi, "
msgstr "안녕하세요, "

#: header.php:220 header.php:545 includes/user-sidebar.php:37
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: header.php:229 header.php:554 includes/user-sidebar.php:45
msgid "Saved Searches"
msgstr "저장된 검색"

#. Name of the template
#: header.php:244 header.php:569 includes/user-sidebar.php:60
msgid "Invoices"
msgstr "송장"

#: header.php:247 header.php:572 includes/user-sidebar.php:63
msgid "Analytics"
msgstr ""

#: header.php:252 header.php:577 includes/user-sidebar.php:67
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: header.php:255 header.php:580 includes/user-sidebar.php:70
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: header.php:259 header.php:588
msgid "Login / Register"
msgstr "로그인/등록"

#: header.php:259 header.php:588 admin/theme-functions.php:5576
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: header.php:829
msgid "Add \"CT Compare\" Widget via Appearance > Widgets > Compare."
msgstr "추가\"CT 비교\"위젯을 통해 외관>>위젯 비교합니다."

#. Name of the template
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2729
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

#: template-advanced-search.php:67 template-agents.php:96
#: includes/advanced-search.php:44 includes/header-advanced-search.php:131
#: includes/header-advanced-search.php:543 admin/profile-fields.php:226
#: admin/theme-functions.php:8100
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:112
msgid "City"
msgstr "도시"

#: template-advanced-search.php:77 includes/advanced-search.php:58
#: admin/theme-functions.php:8022 admin/theme-functions.php:8041
#: admin/theme-functions.php:8123
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:126
msgid "Area"
msgstr "역"

#: template-advanced-search.php:79 includes/advanced-search.php:60
#: admin/theme-functions.php:8121 admin/theme-functions.php:8161
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:128
msgid "Suburb"
msgstr "교외"

#: template-advanced-search.php:81 includes/advanced-search.php:62
#: admin/profile-fields.php:234 admin/theme-functions.php:8125
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:130
msgid "State"
msgstr "국가"

#: template-advanced-search.php:92 includes/advanced-search.php:77
#: admin/theme-functions.php:8142
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:145
msgid "Postcode"
msgstr "우편 번호"

#: template-advanced-search.php:94 template-agents.php:104
#: includes/advanced-search.php:79 admin/theme-functions.php:8144
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:147
msgid "Zipcode"
msgstr "우편 번호"

#: template-advanced-search.php:105 template-view-listings.php:156
#: search-listings.php:32 includes/single-listing-multi-floorplan.php:40
#: includes/advanced-search.php:107 includes/header-advanced-search.php:189
#: includes/header-advanced-search.php:591 admin/theme-functions.php:6922
#: admin/theme-functions.php:8060 admin/theme-functions.php:8374
#: layouts/list.php:90 includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:164
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:184
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:155
msgid "Beds"
msgstr "침대"

#: template-advanced-search.php:110 template-view-listings.php:172
#: search-listings.php:40 includes/single-listing-multi-floorplan.php:43
#: includes/advanced-search.php:116 includes/header-advanced-search.php:198
#: includes/header-advanced-search.php:601 admin/theme-functions.php:6942
#: admin/theme-functions.php:8079 admin/theme-functions.php:8380
#: layouts/list.php:110 includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:184
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:193
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:175
msgid "Baths"
msgstr "욕조"

#: template-advanced-search.php:125
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:140
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:774
#: includes/advanced-search.php:148 includes/header-advanced-search.php:290
#: includes/header-advanced-search.php:714 admin/theme-functions.php:8159
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:285
msgid "Neighborhood"
msgstr "근처"

#: template-advanced-search.php:127
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:626
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1198
#: includes/advanced-search.php:150 includes/header-advanced-search.php:292
#: includes/header-advanced-search.php:716 admin/theme-functions.php:8163
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:287
msgid "District"
msgstr "구"

#: template-advanced-search.php:129 includes/advanced-search.php:152
#: includes/header-advanced-search.php:180
#: includes/header-advanced-search.php:294
#: includes/header-advanced-search.php:718 admin/theme-functions.php:8175
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:175
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:289
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: template-advanced-search.php:135 template-advanced-search.php:136
#: includes/advanced-search.php:162 includes/advanced-search.php:163
#: includes/header-advanced-search.php:304
#: includes/header-advanced-search.php:305
#: includes/header-advanced-search.php:728
#: includes/header-advanced-search.php:729
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:299
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:300
msgid "Price From"
msgstr "가격"

#: template-advanced-search.php:140 template-advanced-search.php:141
#: includes/advanced-search.php:171 includes/advanced-search.php:172
#: includes/header-advanced-search.php:313
#: includes/header-advanced-search.php:314
#: includes/header-advanced-search.php:740
#: includes/header-advanced-search.php:741
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:308
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:309
msgid "Price To"
msgstr "가격"

#: template-advanced-search.php:145 template-advanced-search.php:146
#: includes/advanced-search.php:181 includes/header-advanced-search.php:341
#: includes/header-advanced-search.php:806
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:337
msgid "Size From"
msgstr "크기"

#: template-advanced-search.php:150 template-advanced-search.php:151
#: includes/advanced-search.php:190 includes/header-advanced-search.php:350
#: includes/header-advanced-search.php:818
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:346
msgid "Size To"
msgstr "크기"

#: template-advanced-search.php:155 template-advanced-search.php:156
#: includes/advanced-search.php:198 includes/advanced-search.php:199
#: includes/header-advanced-search.php:376
#: includes/header-advanced-search.php:377
#: includes/header-advanced-search.php:885
#: includes/header-advanced-search.php:886
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:373
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:374
msgid "Lot Size From"
msgstr "많은 크기에"

#: template-advanced-search.php:160 template-advanced-search.php:161
#: includes/advanced-search.php:207 includes/advanced-search.php:208
#: includes/header-advanced-search.php:385
#: includes/header-advanced-search.php:386
#: includes/header-advanced-search.php:897
#: includes/header-advanced-search.php:898
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:382
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:383
msgid "Lot Size To"
msgstr "많은 크기"

#: template-advanced-search.php:175 template-advanced-search.php:176
#: includes/advanced-search.php:230 includes/advanced-search.php:231
#: includes/header-advanced-search.php:465
#: includes/header-advanced-search.php:466
#: includes/header-advanced-search.php:1014
#: includes/header-advanced-search.php:1015
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:424
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:425
msgid "Number of Guests"
msgstr "숫자의 명"

#: template-advanced-search.php:181 includes/advanced-search.php:134
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:271
msgid "Additional Features"
msgstr "추가 기능"

#: template-advanced-search.php:187 includes/advanced-search.php:253
#: includes/header-advanced-search.php:501
#: includes/home-hero-advanced-search.php:39
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:438
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: footer.php:88
msgid "Back to top"
msgstr "Back to top"

#: footer.php:90
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "All Rights Reserved."

#: footer.php:90
msgid "Back to top "
msgstr "Back to top "

#. Name of the template
#: admin/theme-functions.php:6653
msgid "Compare"
msgstr "비"

#. Name of the template
#: single-brokerage.php:422
msgid "View Listings"
msgstr "목록 보기"

#: template-view-listings.php:95
msgid "Type a listing name or address here to filter the list."
msgstr "유형 목록의 이름 또는 여기에 주소 목록을 필터링합니다."

#: template-view-listings.php:152 search-listings.php:28
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:537
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:539
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1128
#: admin/theme-functions.php:6918 admin/theme-functions.php:8056
#: admin/theme-functions.php:8368 layouts/list.php:86
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:160
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:151
msgid "Rooms"
msgstr "객실"

#: template-view-listings.php:154 search-listings.php:30
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:547
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1134
#: admin/theme-functions.php:6920 admin/theme-functions.php:8058
#: admin/theme-functions.php:8370 layouts/list.php:88
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:162
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:153
msgid "Bedrooms"
msgstr "객실"

#: template-view-listings.php:158 search-listings.php:34
#: admin/theme-functions.php:6924 admin/theme-functions.php:8062
#: admin/theme-functions.php:8372 layouts/list.php:92
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:166
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:157
msgid "Bed"
msgstr "침대"

#: template-view-listings.php:170 search-listings.php:38
#: admin/theme-functions.php:6940 admin/theme-functions.php:8077
#: admin/theme-functions.php:8376 layouts/list.php:108
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:182
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:173
msgid "Bathrooms"
msgstr "욕실"

#: template-view-listings.php:174 search-listings.php:42
#: admin/theme-functions.php:6944 admin/theme-functions.php:8081
#: admin/theme-functions.php:8378 layouts/list.php:112
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:186
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:177
msgid "Bath"
msgstr "욕조"

#: template-view-listings.php:185
msgid "Published"
msgstr "게시"

#: template-view-listings.php:187
msgid "Pending"
msgstr "류"

#: template-view-listings.php:189
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: template-view-listings.php:204
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: template-view-listings.php:208 admin/theme-functions.php:6754
msgid " Views"
msgstr " 보"

#: template-view-listings.php:229
msgid "Paid"
msgstr "지불"

#: template-view-listings.php:245
msgid "You don't have any listings yet..."
msgstr "You don't have any 목록 아직..."

#: template-view-listings.php:246
msgid "Create One"
msgstr "을 만들 하나"

#: single.php:79 includes/post-author-info.php:15 layouts/blog-grid.php:57
#: layouts/blog-large.php:57
msgid "By"
msgstr "By"

#: single.php:79 layouts/blog-grid.php:57 layouts/blog-large.php:57
msgid "in"
msgstr "에"

#: single.php:79 layouts/blog-grid.php:57 layouts/blog-large.php:57
msgid "with"
msgstr "가"

#. Name of the template
msgid "IDX Full Width"
msgstr "IDX 전체 너비"

#. Name of the template
msgid "dsIDXpress"
msgstr "dsIDXpress"

#: search-listings.php:250 search-listings.php:351 search-listings.php:401
msgid "listings found"
msgstr "목록"

#: search-listings.php:250 search-listings.php:351 search-listings.php:401
msgid "listing found"
msgstr "목록 발견"

#: search-listings.php:254 search-listings.php:355 search-listings.php:408
msgid "Loading Results…"
msgstr "선적 결과를..."

#: search-listings.php:259 search-listings.php:361
msgid "Find A Home"
msgstr "가"

#: search-listings.php:372 search-listings.php:393 search-listings.php:416
msgid "Searching:"
msgstr "검색:"

#: search-listings.php:376 search-listings.php:397 search-listings.php:420
msgid "All listings"
msgstr "모든 목록"

#: search-listings.php:379 search-listings.php:422
#: admin/theme-functions.php:1287
msgid "Close Map"
msgstr "닫기 지도"

#: search-listings.php:462 single-brokerage.php:212
#: includes/single-listing-header.php:73
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: search-listings.php:465
msgid "Grid"
msgstr ""

#: search-listings.php:478 search-listings.php:482
msgid "Save Search"
msgstr ""

#: search-listings.php:480
msgid "View Saved"
msgstr "View 저장"

#. Name of the template
msgid "Full Width 2"
msgstr "전체 폭 2"

#: single-brokerage.php:39 includes/header-advanced-search.php:276
#: includes/header-advanced-search.php:681 admin/profile-fields.php:189
msgid "Brokerage"
msgstr "개"

#. Name of the template
#: single-brokerage.php:211
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2508
msgid "Agents"
msgstr "트"

#: single-brokerage.php:214 includes/single-listing-sub-navigation.php:165
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: single-brokerage.php:278
msgid "Type an agents name or title here to filter the list."
msgstr "입력하고 에이전트의 이름 또는 제목이 여기에 목록을 필터링합니다."

#: single-brokerage.php:433
msgid "This brokerage currently has no active agents."
msgstr "이 중개는 현재 없 active agents."

#: single-brokerage.php:433 layouts/grid.php:23 layouts/grid.php:27
#: layouts/list.php:23 layouts/list.php:25
msgid "Check back soon."
msgstr "다시 확인해 주십시오."

#: single-brokerage.php:455 includes/single-listing-reviews.php:21
#: includes/single-listing-reviews.php:25
msgid "No Reviews"
msgstr "No 리뷰"

#: single-brokerage.php:455 includes/single-listing-reviews.php:21
#: includes/single-listing-reviews.php:25
msgid "1 Review"
msgstr "1 리뷰"

#: single-brokerage.php:455 includes/single-listing-reviews.php:21
#: includes/single-listing-reviews.php:25
msgid "% Reviews"
msgstr "%리뷰"

#: template-view-invoices.php:83
msgid "You haven't placed any orders yet…"
msgstr "당신 피난처't 는 배치 모든 주문은 아직..."

#: template-view-invoices.php:91
msgid "Invoice"
msgstr "송장"

#: template-view-invoices.php:92
msgid "Package"
msgstr "패키지"

#: template-view-invoices.php:93
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: template-view-invoices.php:94
msgid "Expire"
msgstr "만"

#: template-view-invoices.php:95
msgid "Recurring"
msgstr "반복되는"

#: template-view-invoices.php:97
msgid "Total"
msgstr "총"

#: template-view-invoices.php:114 admin/theme-functions.php:6407
msgid "Expired"
msgstr "료"

#: template-view-invoices.php:124
msgid "-"
msgstr "-"

#. Name of the template
msgid "Landing Page"
msgstr "랜딩 페이지"

#. Name of the template
#: includes/home-listings-count.php:71
msgid "Open Houses"
msgstr "오픈 하우스"

#. Name of the template
msgid "Big Map"
msgstr "큰 지도"

#: author.php:39 includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:114
#: includes/single-listing-contact.php:72 admin/profile-fields.php:87
#: admin/theme-functions.php:2662 admin/theme-functions.php:5684
#: layouts/list.php:151
msgid "Agent"
msgstr "Agent"

#: author.php:166
msgid "Social"
msgstr "사회적"

#: author.php:297 author.php:530
msgid "Type a listing address or keyword to filter the list."
msgstr "유형 목록의 주소 또는 키워드로 목록을 필터링합니다."

#: template-agents.php:84
msgid "Select a State"
msgstr "선택 상태"

#: template-agents.php:125
msgid "Search Agents"
msgstr "전 검색"

#: template-agents.php:135 template-agents.php:160
msgid ""
"Type an agents name, title, business, phone or lic # here to filter the list."
msgstr ""

#: template-agents.php:350
msgid "Broker#"
msgstr ""

#: template-agents.php:351
msgid "License#"
msgstr ""

#: template-agents.php:419
msgid "View Profile"
msgstr "프로필 보기"

#: template-agents.php:441
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: template-agents.php:445
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: template-agents.php:453
msgid "No Agents Found."
msgstr "에이전트가 없다."

#. Name of the template
msgid "Edit Listing"
msgstr "편집 목록"

#: template-edit-listing.php:627
msgid ""
"*At least one image is required for valid submission, minimum width of 817px."
msgstr "*적어도 하나의 이미지가 필요한 유효한 제출,의 최소 너비 817px."

#: template-edit-listing.php:755
msgid "Vitrual Tour URL"
msgstr "Vitrual 의 관광 URL"

#: template-edit-listing.php:954
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: template-edit-listing.php:964
msgid "This isn't one of your assigned listings, editing is denied."
msgstr "이 isn't 의 할당 목록을 편집을 거부합니다."

#. Name of the template
msgid "Sitemap"
msgstr "사이트맵"

#: template-sitemap.php:51
msgid "Last Twenty Posts"
msgstr "마지막 이십 게시물"

#: template-sitemap.php:67
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: template-sitemap.php:74
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: template-sitemap.php:81
msgid "Posts per category"
msgstr "카테고리 당 게시물"

#: includes/single-listing-features.php:23
#: includes/single-listing-features.php:25
msgid "Property Features"
msgstr "호텔"

#: includes/single-listing-open-house.php:51
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: includes/single-listing-open-house.php:54
#: includes/single-listing-open-house.php:96
msgid "RSVP"
msgstr "RSVP"

#: includes/single-listing-attachments.php:22
#: includes/single-listing-attachments.php:24
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:120
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#: includes/single-listing-map.php:22 includes/single-listing-map.php:24
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:151
#: includes/single-listing-sub-navigation.php:180
#: admin/theme-functions.php:6498
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4914
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: includes/single-listing-map.php:36
msgid "Enter your starting address"
msgstr "입력하신의 시작 주소"

#: includes/single-listing-map.php:52
msgid "get directions"
msgstr "방향을 얻"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:24
#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:26
msgid "Energy Efficiency"
msgstr "에너지 효율"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:33
msgid "Energy Class"
msgstr "에너지 등급"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:36
msgid "Global Energy Performance"
msgstr "글로벌 에너지 성능"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:39
msgid "Renewable Energy Performance"
msgstr "재생 가능 에너지 성능"

#: includes/single-listing-energy-efficiency.php:42
msgid "Building Energy Performance"
msgstr "건물 에너지 성능"

#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:144
#: includes/single-listing-contact.php:166
msgid "Tell me more about this listing"
msgstr "이러한 조치에 대해 자세히 알고 싶 목록"

#: includes/single-listing-lead-media-with-contact.php:174
msgid "Request Information"
msgstr "요청 정보"

#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:24
#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:26
msgid "Floor Plans & Pricing"
msgstr "바닥 계획 "

#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:47
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: includes/single-listing-multi-floorplan.php:53
msgid "Availability"
msgstr "가용성"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:34
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:43 admin/theme-functions.php:6494
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4706
msgid "Details"
msgstr "상세정보"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:72
msgid "Floor Plans"
msgstr "바닥 계획"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:89 admin/theme-functions.php:6496
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4825
msgid "Rental Info"
msgstr "량 정보"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:100
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:392
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:394
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:998
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:110
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:130
#: includes/single-listing-video.php:25 includes/single-listing-video.php:27
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:143
msgid "Tour"
msgstr "관광"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:158
msgid "Nearby"
msgstr "근처"

#: includes/single-listing-sub-navigation.php:179
msgid "Listing Features"
msgstr "목록 기능"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:108
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:110
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:746
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:129
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:763
msgid "Sold Date"
msgstr "판매한 날짜"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:151
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:785
msgid "Subdivision"
msgstr "구분"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:162
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:796
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:173
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:807
#: admin/theme-functions.php:7094
msgid "Year Built"
msgstr "년도"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:184
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:818
msgid "Fencing"
msgstr "펜싱"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:195
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:829
msgid "Topography"
msgstr "지형"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:206
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:840
msgid "Lot Sq Ft"
msgstr "많은 Sq Ft"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:217
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:402
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:851
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1004
msgid "Exterior"
msgstr "외장"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:228
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:862
msgid "Roofing"
msgstr "지붕"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:242
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:873
msgid "Structures"
msgstr "구조"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:253
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:884
msgid "Parking/Garage"
msgstr "주차/차고"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:269
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:895
msgid "Parking/Garage Spaces"
msgstr "주차/차고 공간"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:280
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:906
msgid "Garage Stalls"
msgstr "중고장"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:291
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:917
msgid "Utilities"
msgstr "유틸리티"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:302
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:928
msgid "Heating"
msgstr "열"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:317
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:939
msgid "Primary Heating"
msgstr "기본열"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:328
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:950
msgid "Heat Source"
msgstr "열원"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:339
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:961
msgid "Cooling"
msgstr "냉각"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:354
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:972
msgid "Water"
msgstr "물"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:365
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:983
msgid "Sewer/Septic"
msgstr "하수/오수"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:413
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1015
msgid "Interior"
msgstr "인테리어"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:424
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1026
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:435
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1037
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:446
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1048
msgid "Fireplace"
msgstr "벽난로"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:457
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1059
msgid "Fireplace Type"
msgstr "벽난로 유형"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:471
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1070
msgid "Number of Fireplaces"
msgstr "숫자의 벽난로"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:482
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1081
msgid "Pool"
msgstr "수영장"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:504
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1103
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:515
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1114
msgid "Floor Coverings"
msgstr "바닥 깔개"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:558
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1145
msgid "Full Baths"
msgstr "전체 목욕"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:569
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1156
msgid "3/4 Baths"
msgstr "3/4 욕조"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:583
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1167
msgid "1/2 Baths"
msgstr "1/2 욕조"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:594
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1178
msgid "Basement"
msgstr "지하실"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:616
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:618
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1192
msgid "Schools"
msgstr "학교"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:637
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1209
msgid "Elementary"
msgstr "초등학"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:651
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1220
msgid "Middle"
msgstr "는 중"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:662
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1231
msgid "High"
msgstr "높"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:684
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:686
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:694
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1245
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1251
msgid "HOA"
msgstr "HOA"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:705
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1262
msgid "HOA Fee Due"
msgstr "HOA 때문에 요금"

#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:716
#: includes/single-listing-ct-idx-pro-info.php:1273
msgid "HOA Includes"
msgstr "HOA 포함"

#: includes/single-listing-contact.php:56
msgid "You Must be Registered to View Agent Details"
msgstr "당신이 등록되어 있어야 합 에이전트 정보 보기"

#: includes/single-listing-contact.php:124
msgid "Agent #"
msgstr ""

#: includes/single-listing-contact.php:152 includes/single-listing-home.php:265
msgid "Request More Information"
msgstr "더 많은 정보를 요청"

#: includes/single-listing-contact.php:213 includes/single-listing-home.php:296
msgid "Co-listing Agent"
msgstr "Co-에이전트 목록"

#: includes/ajax-single-listing-template-chunk-2.php:20
msgid "Mortgage Calculator"
msgstr "저당 계산기"

#: includes/single-listing-yelp.php:25 includes/single-listing-yelp.php:28
msgid "powered by "
msgstr "powered by "

#: includes/single-listing-yelp.php:26 includes/single-listing-yelp.php:29
#: includes/single-listing-google-places.php:23
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4158
msgid "What's Nearby?"
msgstr "What\\'s Nearby?"

#: includes/single-listing-yelp.php:50
#: includes/single-listing-google-places.php:66
msgid "Restaurants"
msgstr "레스토랑"

#: includes/single-listing-yelp.php:58
#: includes/single-listing-google-places.php:75
msgid "Coffee Shops"
msgstr "커피 숍"

#: includes/single-listing-yelp.php:66
msgid "Grocery"
msgstr "식료품점"

#: includes/single-listing-yelp.php:74
#: includes/single-listing-google-places.php:93
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: includes/single-listing-yelp.php:82
msgid "Bank"
msgstr "Bank"

#: includes/single-listing-yelp.php:90
#: includes/single-listing-google-places.php:111
msgid "Bars"
msgstr "바"

#: includes/single-listing-yelp.php:98
#: includes/single-listing-google-places.php:120
msgid "Hospitals"
msgstr "병원"

#: includes/single-listing-yelp.php:106
#: includes/single-listing-google-places.php:129
msgid "Gas Stations"
msgstr "가스 방송"

#: includes/single-listing-yelp.php:114
#: includes/single-listing-google-places.php:138
msgid "Transit Stations"
msgstr "교통 방송"

#: includes/single-listing-yelp.php:122
#: includes/single-listing-google-places.php:147
msgid "Convenience Stores"
msgstr "편의점"

#: includes/single-listing-yelp.php:130
#: includes/single-listing-google-places.php:84
msgid "Stores"
msgstr "점"

#: includes/single-listing-yelp.php:138
#: includes/single-listing-google-places.php:156
msgid "Shopping Malls"
msgstr "쇼핑몰"

#: includes/single-listing-yelp.php:146
#: includes/single-listing-google-places.php:165
msgid "Veterinary Care"
msgstr "물 관리"

#: includes/single-listing-yelp.php:154
#: includes/single-listing-google-places.php:174
msgid "Pet Store"
msgstr "애완동물 저장"

#: includes/single-listing-yelp.php:162
#: includes/single-listing-google-places.php:183
msgid "Park"
msgstr "공원"

#: includes/single-listing-yelp.php:176 admin/theme-functions.php:8914
msgid "You need to setup the Yelp Fusion API."
msgstr "를 설정해야 합 옐 퓨전 API 를 사용합니다."

#: includes/single-listing-yelp.php:177 admin/theme-functions.php:8915
msgid "Go into Admin > Real Estate 7 Options > What's Nearby? > Create App"
msgstr "로 관리>부동산 7 옵션>무엇\\'s Nearby? >응용 프로그램을 만들 수"

#: includes/single-listing-home.php:28 includes/featured-listings.php:67
#: includes/featured-listings.php:76 includes/home-listings-carousel.php:44
#: includes/home-listings-carousel.php:53
msgid "featured"
msgstr "스"

#: includes/single-listing-home.php:74 includes/single-listing-header.php:33
#: includes/single-listing-header.php:87
msgid "Co-listing"
msgstr "공동 목록"

#: includes/single-listing-home.php:135
#: includes/single-listing-rental-info.php:54
msgid "Prices"
msgstr "가격"

#: includes/single-listing-home.php:155
#: includes/single-listing-booking-calendar.php:19
#: includes/single-listing-booking-calendar.php:21
msgid "Book this listing"
msgstr "이 목록"

#: includes/single-listing-home.php:269 includes/agent-contact-modal.php:21
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:31
msgid "Tell me more about this property"
msgstr "에 대한 자세한 이 숙박 시설"

#: includes/single-listing-home.php:365
msgid "Share This Listing"
msgstr "이 목록"

#: includes/ajax-single-listing.php:44
msgid "There was an error fetching the post. Invalid Post ID."
msgstr "오류가 발생 가져 있습니다. 잘못된 게시물의 ID 입니다."

#: includes/advanced-search.php:180 includes/header-advanced-search.php:340
#: includes/header-advanced-search.php:805
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:336
msgid "From"
msgstr "서"

#: includes/advanced-search.php:189 includes/header-advanced-search.php:349
#: includes/header-advanced-search.php:817
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:345
msgid "To"
msgstr "하기"

#: includes/advanced-search.php:217 includes/advanced-search.php:218
#: includes/header-advanced-search.php:452
#: includes/header-advanced-search.php:453
#: includes/header-advanced-search.php:1001
#: includes/header-advanced-search.php:1002
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:411
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:412
msgid "MLS ID"
msgstr "MLS ID"

#: includes/advanced-search.php:239 includes/header-advanced-search.php:97
#: includes/header-advanced-search.php:476
#: includes/header-advanced-search.php:1023
#: includes/header-advanced-search.php:1024
#: includes/home-hero-advanced-search.php:21
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: includes/advanced-search.php:240 includes/header-advanced-search.php:477
#: includes/home-hero-advanced-search.php:22
msgid "Street, City, State, Zip or keyword"
msgstr "스트리트,도시,주,지 또는 키워드"

#: includes/advanced-search.php:256
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:442
msgid "More Search Options"
msgstr "자세한 검색 옵션"

#: includes/single-listing-propinfo.php:18
msgid "MLS #"
msgstr ""

#: includes/single-listing-propinfo.php:20
msgid "Property ID #"
msgstr ""

#: includes/single-listing-estimated-payment.php:24
msgid "Est. Payment"
msgstr "Est. 결제"

#: includes/single-listing-rental-info.php:27
#: includes/single-listing-rental-info.php:29
msgid "Rental Information"
msgstr "량 정보"

#: includes/post-social.php:16 includes/post-social.php:17
#: includes/post-social.php:18 admin/theme-functions.php:9457
#: admin/theme-functions.php:9458 admin/theme-functions.php:9459
msgid "Check out this great article on"
msgstr "체크 아웃에이 큰 문서"

#: includes/single-listing-google-places.php:102
msgid "Banks"
msgstr "은행"

#: includes/single-listing-google-places.php:196
msgid "Google Places/What's Nearby? Error."
msgstr "Google 지역/무엇\\'s Nearby? 오류가 있습니다."

#: includes/single-listing-google-places.php:197
msgid ""
"You need to create an API key go into Admin > Real Estate 7 Options > Google "
"Maps > API Key, then setup the options via Real Estate 7 Options > \"What's "
"Nearby?\" panel."
msgstr ""
"을 만들 필요가 있는 API 를 키로 관리>부동산 7 옵션>구글지도>API 키,다음 설정 옵션을 통해 부동산 7 옵션>\"무엇을\\'s "
"Nearby?\"패널이 있습니다."

#: includes/featured-listings.php:31 includes/featured-listings.php:33
msgid "View All"
msgstr "모두 보기"

#: includes/single-listing-virtual-tour.php:24
#: includes/single-listing-virtual-tour.php:26
msgid "Virtual Tour"
msgstr "가상 투어"

#: includes/header-advanced-search.php:98
msgid "Street, City, Zip or Keyword"
msgstr "스트리트,도시,지 또는 키워드"

#: includes/header-advanced-search.php:100
#: includes/header-advanced-search.php:479
#: includes/home-hero-advanced-search.php:24
msgid "Searching..."
msgstr "중..."

#: includes/header-advanced-search.php:207
#: includes/header-advanced-search.php:610
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:202
msgid "Beds +"
msgstr "침대+"

#: includes/header-advanced-search.php:211
#: includes/header-advanced-search.php:614
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:206
msgid "All Rooms"
msgstr "모든 객실"

#: includes/header-advanced-search.php:213
#: includes/header-advanced-search.php:616
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:208
msgid "All Bedrooms"
msgstr "모든 객실"

#: includes/header-advanced-search.php:215
#: includes/header-advanced-search.php:618
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:210
msgid "All Beds"
msgstr "모든 침대"

#: includes/header-advanced-search.php:217
#: includes/header-advanced-search.php:620
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:212
msgid "All Bed"
msgstr "모든 침대"

#: includes/header-advanced-search.php:233
#: includes/header-advanced-search.php:636
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:228
#, fuzzy
msgid "Baths +"
msgstr "욕실:"

#: includes/header-advanced-search.php:237
#: includes/header-advanced-search.php:640
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:232
msgid "All Bathrooms"
msgstr "모두 욕실"

#: includes/header-advanced-search.php:239
#: includes/header-advanced-search.php:642
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:234
msgid "All Baths"
msgstr "모든 화장실"

#: includes/header-advanced-search.php:241
#: includes/header-advanced-search.php:644
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:236
msgid "All Bath"
msgstr "모든 Bath"

#: includes/header-advanced-search.php:323
#: includes/header-advanced-search.php:751
msgid "Price range:"
msgstr "가격 범위:"

#: includes/header-advanced-search.php:325
#: includes/header-advanced-search.php:361
#: includes/header-advanced-search.php:398
#: includes/header-advanced-search.php:772
#: includes/header-advanced-search.php:853
#: includes/header-advanced-search.php:928
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:209
msgid "to"
msgstr "하기"

#: includes/header-advanced-search.php:359
#: includes/header-advanced-search.php:833
msgid "Size range:"
msgstr "의 범위가 크기:"

#: includes/header-advanced-search.php:396
#: includes/header-advanced-search.php:912
msgid "Lot size range:"
msgstr "많은 크기의 범위:"

#: includes/header-advanced-search.php:413
msgid "Year From"
msgstr "년에서"

#: includes/header-advanced-search.php:415
#: includes/header-advanced-search.php:958
#: includes/header-advanced-search.php:960
msgid "Year Min"
msgstr "올해 분"

#: includes/header-advanced-search.php:432
#: includes/header-advanced-search.php:981
msgid "Year To"
msgstr "년"

#: includes/header-advanced-search.php:434
#: includes/header-advanced-search.php:983
msgid "Year Max"
msgstr "년도 최대"

#: includes/header-advanced-search.php:502
msgid "More"
msgstr "More"

#: includes/header-advanced-search.php:690
msgid "Popular Features"
msgstr "인기있는 기능"

#: includes/header-advanced-search.php:700
msgid "Addtional Features"
msgstr "추가 기능"

#: includes/home-listings-count.php:45
msgid "Homes For Sale"
msgstr "가정한 판매"

#: includes/home-listings-count.php:97
msgid "Recently Sold"
msgstr "최근에 판매"

#: includes/home-listings-count.php:123
msgid "Reduced"
msgstr "소"

#: includes/home-listings-count.php:149
msgid "For Rent"
msgstr "임대"

#: includes/home-listings-count.php:175
msgid "Leased"
msgstr "임대"

#: includes/home-listings-count.php:227
msgid "New Additions"
msgstr "새로운 추가"

#: includes/home-listings-count.php:253
msgid "Special Offers"
msgstr "특별 제안"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:23
msgid "Other Listings in Neighborhood"
msgstr "다른 목록에서 원"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:25
msgid "Other Listings in Suburb"
msgstr "교외에 다른 목록"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:27
msgid "Other Listings in District"
msgstr "다른 목록에 District"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:29
msgid "Other Listings in School District"
msgstr "다른 목록 학교에서 지구"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:31
msgid "Other Listings in Building"
msgstr "다른 목록에 건물"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:33
msgid "Other Listings in Complex"
msgstr "다른 목록에서 복잡한"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:35
msgid "Other Listings in Borough"
msgstr "다른 목록을 작"

#: includes/single-listing-sub-listings.php:37
msgid "Other Listings in Community"
msgstr "다른 목록에서 커뮤니티"

#: admin/merlin-config.php:105 admin/merlin-config.php:122
#: admin/merlin-config.php:139 admin/merlin-config.php:156
#: admin/merlin-config.php:173 admin/merlin-config.php:190
#: admin/merlin-config.php:207 admin/merlin-config.php:224
#: admin/merlin-config.php:241 admin/merlin-config.php:258
#: admin/merlin-config.php:275 admin/merlin-config.php:292
#: admin/merlin-config.php:309 admin/merlin-config.php:326
#: admin/merlin-config.php:343 admin/merlin-config.php:360
#: admin/merlin-config.php:377
msgid "A special note for this import."
msgstr "특별한 주의를 위해 이 가져옵니다."

#: admin/profile-fields.php:44
msgid "Social profile information"
msgstr "사회 프로필 정보"

#: admin/profile-fields.php:48
msgid "Twitter Username"
msgstr "트위터 사용자 이름"

#: admin/profile-fields.php:54
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: admin/profile-fields.php:60
msgid "Instagram URL"
msgstr "Instagram URL"

#: admin/profile-fields.php:66
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn URL"

#: admin/profile-fields.php:72
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube URL"

#: admin/profile-fields.php:81
msgid "Extra profile information"
msgstr "여분의 프로필 정보"

#: admin/profile-fields.php:93
msgid "Agent Order"
msgstr "에이전트 순서"

#: admin/profile-fields.php:96
msgid ""
"If user is an agent select the order you would like them displayed on the "
"agents page, e.g. 1, 2, 3, etc&hellip; NOTE: You must also set Real Estate 7 "
"Options > Agents > Manually Order Agents? > to Yes, otherwise the ordering "
"won't be applied."
msgstr "는 경우 사용자 에이전트를 선택하기 위해 당신에게 당신의 표시에 에이전트가 페이지에,예를 들어,1,2,3,etc."

#: admin/profile-fields.php:101
msgid "Profile Image"
msgstr "프로필 이미지"

#: admin/profile-fields.php:111
msgid ""
"Please upload a profile picture here, if none is chosen a default image will "
"be used."
msgstr "시기 바랍 프로필 사진을 업로드,여기에 별도로 명시되지 아니하는 경우 선택한 기본 이미지가 사용됩니다."

#: admin/profile-fields.php:116
msgid "Mobile #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:123
msgid "Fax #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:130
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: admin/profile-fields.php:136
msgid "Tagline"
msgstr "슬로건"

#: admin/profile-fields.php:142
msgid "Agent License #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:145
msgid "Add the agents license number here."
msgstr "추가 요원허 번호 here."

#: admin/profile-fields.php:153
msgid "Agent Testimonials"
msgstr "에이전트 평가"

#: admin/profile-fields.php:157
msgid ""
"If this user is marked as an agent (\"Show on agents page\" option above) "
"use this area to add client testimonials."
msgstr "이 사용자가로 표시된 에이전트(이하\"에이전트에서 페이지\"옵션을 위)에 이 영역을 사용하여 추가 클라이언트 평가입니다."

#: admin/profile-fields.php:171
msgid "Office Information"
msgstr "사무 정보"

#: admin/profile-fields.php:175
msgid "Personal Logo"
msgstr "개인정 로고"

#: admin/profile-fields.php:185
msgid ""
"Upload your personal logo here, or if you choose to associate a Brokerage "
"below that logo will be used instead."
msgstr "업로드하는 개인 로고,여기에 또는에 연결하려는 경우 중개 아래는 로고 대신 사용됩니다."

#: admin/profile-fields.php:195
msgid "Select a Brokerage"
msgstr "선택개"

#: admin/profile-fields.php:203
msgid ""
"Assign a brokerage here, these are pulled from the Brokerage custom post "
"type."
msgstr "당 중개,여기에 이어지는 중개 사용자 정의 포스트 유형입니다."

#: admin/profile-fields.php:207
msgid "Brokerage License #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:210
msgid "Add the brokerage license number here."
msgstr "추가 중개 라이센스 수니다 여기에."

#: admin/profile-fields.php:214
msgid "Office #"
msgstr ""

#: admin/profile-fields.php:236
msgid "State or Province"
msgstr "국가 또는 지방"

#: admin/profile-fields.php:253 admin/theme-functions.php:8140
msgid "Postal Code"
msgstr "우편 번호"

#: admin/theme-functions.php:45
msgid "Please Update Your PHP Version to the Recommended 5.6+"
msgstr "업데이트하십시오 PHP 버전을 권장 5.6 "

#: admin/theme-functions.php:46
msgid ""
"Otherwise some of the Theme Functions and Custom Visual Composer modules "
"won't be available for use, or cause issues with your site display."
msgstr ""
"그렇지 않으면 일부 테마의 기능 및 사용자 정의 시각 작곡가 모듈 won\\'t be 이용 가능,또는 문제가 발생으로 귀하의 사이트에 "
"표시됩니다."

#: admin/theme-functions.php:47
msgid ""
"Its a quick and simple process (no more than a couple minutes), please refer "
"to this knowledgebase article below."
msgstr "그는 빠르고 간단한 프로세스(더 보다 몇 분 소요)참고하시기 바랍 이 기술 문서다."

#: admin/theme-functions.php:48
msgid "Minimum PHP Version 5.6+ and How to Update to It"
msgstr "최소 PHP 버전 5.6 및 업데이트하는 방법 그"

#: admin/theme-functions.php:49 admin/theme-functions.php:133
#: admin/theme-functions.php:175
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "이지"

#: admin/theme-functions.php:131
msgid "Contempo Compare Listings Needs to be Setup"
msgstr "Contempo 목록을 비교될 필요가 설치"

#: admin/theme-functions.php:132 admin/theme-functions.php:174
msgid "Just takes a few seconds to setup the plugin properly please see the "
msgstr "단지 몇 초 정도 걸립을 설치된 플러그인을 제대로 참조하십시오 "

#: admin/theme-functions.php:132 admin/theme-functions.php:174
msgid "documentation"
msgstr "문서"

#: admin/theme-functions.php:173
msgid "WordPress Social Login Needs to be Setup"
msgstr "WordPress 소셜로그인이 필요할 설치"

#: admin/theme-functions.php:402
msgid "Listing Large"
msgstr "목록 큰"

#: admin/theme-functions.php:413
msgid "Primary Left Menu"
msgstr "기본 왼쪽 메뉴"

#: admin/theme-functions.php:414
msgid "Primary Right Menu"
msgstr "기본 오른쪽 메뉴"

#: admin/theme-functions.php:415
msgid "Primary Full Width"
msgstr "기본 전체 너비"

#: admin/theme-functions.php:416
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: admin/theme-functions.php:417
msgid "Footer Menu"
msgstr "Footer Menu"

#: admin/theme-functions.php:441
msgid "Menu doesn't exist, please create one by clicking here."
msgstr "메뉴 doesn't exist,해 주시기 바랍니다 여기를 클릭하여 확인하십시오."

#: admin/theme-functions.php:1288
msgid "Open Map"
msgstr "열기 지도"

#: admin/theme-functions.php:1289
msgid "Close Search"
msgstr "닫기 검색"

#: admin/theme-functions.php:1290
msgid "Open Search"
msgstr "열 검색"

#: admin/theme-functions.php:1292
msgid "Open"
msgstr "오픈"

#: admin/theme-functions.php:1293
msgid "Search Saved"
msgstr "저장된 검색"

#: admin/theme-functions.php:1305 admin/theme-functions.php:8350
msgid "All Towns"
msgstr "모든 도시"

#: admin/theme-functions.php:1307 admin/theme-functions.php:8352
msgid "All Villages"
msgstr "모든 마을"

#: admin/theme-functions.php:1309 admin/theme-functions.php:8354
msgid "All Cities"
msgstr "모든 도시"

#: admin/theme-functions.php:1313 admin/theme-functions.php:8356
msgid "All Areas"
msgstr "모든 지역"

#: admin/theme-functions.php:1315 admin/theme-functions.php:8358
#: admin/theme-functions.php:8392
msgid "All Suburbs"
msgstr "모든 교외"

#: admin/theme-functions.php:1317 admin/theme-functions.php:8360
msgid "All Provinces"
msgstr "모든 지역"

#: admin/theme-functions.php:1319 admin/theme-functions.php:8362
msgid "All Regions"
msgstr "모든 지역"

#: admin/theme-functions.php:1321 admin/theme-functions.php:8364
msgid "All Parishes"
msgstr "모든 본당"

#: admin/theme-functions.php:1323 admin/theme-functions.php:8366
msgid "All States"
msgstr "모든국"

#: admin/theme-functions.php:1327 admin/theme-functions.php:8402
msgid "All Postcodes"
msgstr "모든 우편 번호"

#: admin/theme-functions.php:1329 admin/theme-functions.php:8404
msgid "All Postal Codes"
msgstr "모든 우편코드"

#: admin/theme-functions.php:1331 admin/theme-functions.php:8406
msgid "All Zipcodes"
msgstr "모든 Zipcodes"

#: admin/theme-functions.php:1346
msgid "* This field is required"
msgstr "*필수 필드입"

#: admin/theme-functions.php:1347
msgid "* Please select an option"
msgstr "*옵션을 선택하십시오"

#: admin/theme-functions.php:1348
msgid "* This checkbox is required"
msgstr "*이 체크박스가 필수"

#: admin/theme-functions.php:1349
msgid "* Invalid phone number"
msgstr "*잘못된 전화 번호"

#: admin/theme-functions.php:1350
msgid "* Invalid email address"
msgstr "*잘못된 이메일 주소"

#: admin/theme-functions.php:1351
msgid "* Invalid date, must be in YYYY-MM-DD format"
msgstr "*잘못된 날짜이어야에 YYYY-MM-DD 형식"

#: admin/theme-functions.php:1352
msgid "* Numbers only"
msgstr "*숫자만"

#: admin/theme-functions.php:1353
msgid "* No special caracters allowed"
msgstr "*특별한 꿈을 전하는 캐릭터가 가득 허용"

#: admin/theme-functions.php:1354
msgid "* Letters only"
msgstr "*문자만"

#: admin/theme-functions.php:1412 admin/theme-functions.php:1428
msgid "Read more"
msgstr "자세히보기"

#: admin/theme-functions.php:1419
msgid "Collapse"
msgstr "축소"

#: admin/theme-functions.php:2631 admin/theme-functions.php:5682
msgid "Buyer"
msgstr "구매자"

#: admin/theme-functions.php:2643 admin/theme-functions.php:5683
msgid "Seller"
msgstr "판매자"

#: admin/theme-functions.php:2681
msgid "Broker"
msgstr "브로커"

#: admin/theme-functions.php:2868 admin/theme-functions.php:2933
#: admin/theme-functions.php:2997
msgid "Beds: "
msgstr "침대: "

#: admin/theme-functions.php:2869 admin/theme-functions.php:2934
#: admin/theme-functions.php:2998
msgid "Baths: "
msgstr "욕실: "

#: admin/theme-functions.php:2870 admin/theme-functions.php:2935
#: admin/theme-functions.php:2999
msgid "Sq Ft: "
msgstr "Sq Ft: "

#: admin/theme-functions.php:2879 admin/theme-functions.php:2944
#: admin/theme-functions.php:3007
msgid "1 Listing found"
msgstr "1 목록 발견"

#: admin/theme-functions.php:2881 admin/theme-functions.php:2946
#: admin/theme-functions.php:3009
msgid " Listings found"
msgstr " 목록"

#: admin/theme-functions.php:3014
msgid "No Listings Found"
msgstr "No 목록"

#: admin/theme-functions.php:3251
msgid "Sort By"
msgstr "으로 정렬"

#: admin/theme-functions.php:3252
msgid "Default Order"
msgstr "기본 순서"

#: admin/theme-functions.php:3253
msgid "Price - Low to High"
msgstr "가격이 낮은 높"

#: admin/theme-functions.php:3254
msgid "Price - High to Low"
msgstr "가격이 높은 낮"

#: admin/theme-functions.php:3255
msgid "Date - Old to New"
msgstr "날짜 새로 이전"

#: admin/theme-functions.php:3256
msgid "Date - New to Old"
msgstr "날짜 새로운 오래된"

#: admin/theme-functions.php:3462
msgid "Error:"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3464
msgid ""
"Google Maps Geocoding API Failed to Automatically Generate the Coordinates "
"for this Listing"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3468
msgid "Can be due to missing, bad or improper address information"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3472
msgid ""
"Please check the information or enter the latitude and longitude manually. "
"If not entered this can cause display issues with mapping, most importantly "
"the pan/zoom, draw and geolocation functions."
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3480
msgid "Warning:"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3482
msgid "Conflicting Coordinates"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3490
msgid ""
"Please check the Latitude & Longitude field and click on the update button "
"to fix."
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:3681 admin/theme-functions.php:3756
#: admin/theme-functions.php:3857 admin/theme-functions.php:3976
#: admin/theme-functions.php:4099 admin/theme-functions.php:4192
#: admin/theme-functions.php:4306
msgid "You need to setup the Google Maps API."
msgstr "치를 Google 지도 API 를 사용합니다."

#: admin/theme-functions.php:3682 admin/theme-functions.php:3757
#: admin/theme-functions.php:3858 admin/theme-functions.php:3977
#: admin/theme-functions.php:4100 admin/theme-functions.php:4193
#: admin/theme-functions.php:4307
msgid "Go into Admin > Real Estate 7 Options > Google Maps"
msgstr "로 관리>부동산 7 옵션>구글지도"

#: admin/theme-functions.php:5523
msgid "User registration is not enabled"
msgstr "사용자 등록은 사용되지 않습"

#: admin/theme-functions.php:5553
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: admin/theme-functions.php:5555
msgid "Don't have an account?"
msgstr "Don't have an account?"

#: admin/theme-functions.php:5555
msgid "Create your account,"
msgstr "계정 만들기,"

#: admin/theme-functions.php:5555
msgid "it takes less than a minute."
msgstr "그것보다는 더 적은 분입니다."

#: admin/theme-functions.php:5570 admin/theme-functions.php:5690
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: admin/theme-functions.php:5587
msgid "Lost your password?"
msgstr "Lost your password?"

#: admin/theme-functions.php:5597
msgid "Lost Password?"
msgstr "Lost Password?"

#: admin/theme-functions.php:5598
msgid ""
"Enter your email address and we'll send you a link you can use to pick a new "
"password."
msgstr "이메일 주소를 입력하고 우리는\\'ll send 당신은 링크를 사용할 수 있습을 선택하는 새로운 비밀번호를 입력하십시오."

#: admin/theme-functions.php:5600
msgid "Username or Email"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일"

#: admin/theme-functions.php:5602
msgid "Get New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: admin/theme-functions.php:5638
msgid "Create an account"
msgstr "Create an account"

#: admin/theme-functions.php:5639
msgid "It takes less than a minute. If you already have an account "
msgstr "그것보다는 더 적은 분입니다. 이미 있는 경우 계정 "

#: admin/theme-functions.php:5639
msgid "login"
msgstr "로그인"

#: admin/theme-functions.php:5679
msgid "Buyer, Seller or Agent?"
msgstr "구매자,판매자 또는 에이전트?"

#: admin/theme-functions.php:5681
msgid "Please choose"
msgstr "선택하십시오"

#: admin/theme-functions.php:5695
msgid "Password Again"
msgstr "비밀번호를 다시"

#: admin/theme-functions.php:5701
msgid "I accept the"
msgstr "동"

#: admin/theme-functions.php:5701
msgid "Terms &amp; Conditions"
msgstr "약관 "

#: admin/theme-functions.php:5706
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: admin/theme-functions.php:5748
msgid "Username already taken"
msgstr "사용자 이름은 이미"

#: admin/theme-functions.php:5752 admin/theme-functions.php:5874
#: admin/theme-functions.php:5923
msgid "Invalid username"
msgstr "잘못된 사용자 이름"

#: admin/theme-functions.php:5756
msgid "Please enter a username"
msgstr "사용자 이름을 입력하십시오"

#: admin/theme-functions.php:5760
msgid "Invalid email"
msgstr "잘못된 이메일"

#: admin/theme-functions.php:5764
msgid "Email already registered"
msgstr "이메일은 이미 등록"

#: admin/theme-functions.php:5768 admin/theme-functions.php:5879
#: admin/theme-functions.php:5928
msgid "Please enter a password"
msgstr "비밀번호를 입력하십시오"

#: admin/theme-functions.php:5772
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: admin/theme-functions.php:5776
msgid "Terms & Conditions must be checked"
msgstr "약관 "

#: admin/theme-functions.php:5844
msgid "There was an error while trying to create your account"
msgstr "오류가 발생하는 동안 귀하의 계정을 만들"

#: admin/theme-functions.php:5885 admin/theme-functions.php:5934
msgid "Incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: admin/theme-functions.php:5984
msgid "Error"
msgstr "류"

#: admin/theme-functions.php:6292 admin/theme-functions.php:6296
msgid "Featured Image"
msgstr "주요 이미지"

#: admin/theme-functions.php:6294
msgid "Brokerage Logo"
msgstr "중개업 로고"

#: admin/theme-functions.php:6384 admin/theme-functions.php:6411
msgid "User hasn't chosen a package yet…"
msgstr "사용자가 사용을 허가하지 않은 선택 패키지 아직..."

#: admin/theme-functions.php:6403
msgid "Limit Reached"
msgstr "제한에 도달했습니다."

#: admin/theme-functions.php:6416
msgid "Current Package Details"
msgstr "현재 패키지 상세정보"

#: admin/theme-functions.php:6417
msgid "Overview of users existing membership & package information."
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:6419
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: admin/theme-functions.php:6422
msgid "Package Name:"
msgstr "패키지 이름:"

#: admin/theme-functions.php:6423
msgid "Listings Remaining:"
msgstr "목록 나머지:"

#: admin/theme-functions.php:6424
msgid "Featured Listings Remaining:"
msgstr "목록을 추천하는 나머지:"

#: admin/theme-functions.php:6457
msgid "Enter the listing street address here"
msgstr "입력하면 목록은 여기에 거리 주소"

#: admin/theme-functions.php:6473
msgid ""
"NOTE: The Listing Title needs to be <strong>only the Street Address</strong> "
"(e.g. 123 Somewhere St.) otherwise the mapping won't work properly, use the "
"Alternate Title field below for Listing Names, etc…the Alt Title field will "
"override the street address on the front end of your site."
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:6492
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4617
msgid "Price & Description"
msgstr "가격 "

#: admin/theme-functions.php:6493
msgid "Photos & Files"
msgstr "사진 "

#: admin/theme-functions.php:6611
msgid "Add to Favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: admin/theme-functions.php:6616
msgid "Favorite"
msgstr "아"

#: admin/theme-functions.php:6731
msgid " Photo"
msgstr " 사진"

#: admin/theme-functions.php:6733
msgid " Photos"
msgstr " 사진"

#: admin/theme-functions.php:6792
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: admin/theme-functions.php:6995
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:237
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:228
msgid "Rating"
msgstr "등급"

#: admin/theme-functions.php:7012
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:254
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:245
msgid "Guests"
msgstr "호텔"

#: admin/theme-functions.php:7027 admin/theme-functions.php:7248
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:269
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:260
msgid "Min Stay"
msgstr "분 숙박"

#: admin/theme-functions.php:7078
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:320
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:311
msgid "Price Per"
msgstr "당 가격"

#: admin/theme-functions.php:7148
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:361
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:352
msgid "Walk Score&reg;"
msgstr "보수"

#: admin/theme-functions.php:7195
msgid "Single Family Residence"
msgstr "하나의 패밀리 레지던스"

#: admin/theme-functions.php:7215
msgid "Check In"
msgstr "체크인"

#: admin/theme-functions.php:7226
msgid "Check Out"
msgstr "체크아웃"

#: admin/theme-functions.php:7237
msgid "Max Guests"
msgstr "Max 호텔"

#: admin/theme-functions.php:7269
msgid "Extra People"
msgstr "추가 사람들"

#: admin/theme-functions.php:7450
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: admin/theme-functions.php:7470
msgid "Updated on"
msgstr "Updated on"

#: admin/theme-functions.php:7472
msgid "at"
msgstr "에"

#: admin/theme-functions.php:7551
msgid "Hosted By"
msgstr "호스팅"

#: admin/theme-functions.php:7608 admin/theme-functions.php:7625
msgid "Offered by"
msgstr "제공해"

#: admin/theme-functions.php:7610 admin/theme-functions.php:7627
msgid "Brokered by"
msgstr "중재에 의해"

#: admin/theme-functions.php:7963
msgid "/mo"
msgstr "/mo"

#: admin/theme-functions.php:8018
msgid " Sq Ft"
msgstr " Sq Ft"

#: admin/theme-functions.php:8020
msgid " m²"
msgstr " m2"

#: admin/theme-functions.php:8035
msgid "Acres"
msgstr "에이커"

#: admin/theme-functions.php:8037
msgid "Sq Ft"
msgstr "Sq Ft"

#: admin/theme-functions.php:8039
msgid "m²"
msgstr "m2"

#: admin/theme-functions.php:8096
msgid "Village"
msgstr "마"

#: admin/theme-functions.php:8098
msgid "Town"
msgstr "마"

#: admin/theme-functions.php:8115
msgid "Parish"
msgstr "구"

#: admin/theme-functions.php:8117
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: admin/theme-functions.php:8119
msgid "Province"
msgstr "성"

#: admin/theme-functions.php:8165
msgid "School District"
msgstr "학교 지역"

#: admin/theme-functions.php:8167
msgid "Building"
msgstr "건설"

#: admin/theme-functions.php:8169
msgid "Complex"
msgstr "복잡한"

#: admin/theme-functions.php:8171
msgid "Borough"
msgstr "보"

#: admin/theme-functions.php:8173
msgid "Sector"
msgstr "부문"

#: admin/theme-functions.php:8344
msgid "All Property Types"
msgstr "모든 객실 유형"

#: admin/theme-functions.php:8346
msgid "All Countries"
msgstr "모든 나라"

#: admin/theme-functions.php:8348
msgid "All Counties"
msgstr "모든 카운티"

#: admin/theme-functions.php:8382
msgid "All Statuses"
msgstr "모든 상태"

#: admin/theme-functions.php:8384
msgid "All Additional Features"
msgstr "모든 추가적인 기능"

#: admin/theme-functions.php:8386
msgid "All Neighborhoods"
msgstr "모든 지역"

#: admin/theme-functions.php:8388
msgid "All Districts"
msgstr "모든 지역"

#: admin/theme-functions.php:8390
msgid "All School Districts"
msgstr "학교의 모든 지역"

#: admin/theme-functions.php:8394
msgid "All Buildings"
msgstr "모든 건축물"

#: admin/theme-functions.php:8396
msgid "All Complexes"
msgstr "모든지"

#: admin/theme-functions.php:8398
msgid "All Sectors"
msgstr "모든 분야"

#: admin/theme-functions.php:8400
msgid "All Communities"
msgstr "모든 커뮤니티"

#: admin/theme-functions.php:8408
msgid "Pet Friendly?"
msgstr "애완 동물 친절한가?"

#: admin/theme-functions.php:8410
msgid "Furnished/Unfurnished?"
msgstr "시설/공급되지 않는?"

#: admin/theme-functions.php:8495
msgid "All Brokerages"
msgstr "모든 증권사"

#: admin/theme-functions.php:8917
msgid "You've reached the daily Yelp Fusion API limit."
msgstr "당신은\\'ve 에 도달 일일 Yelp 퓨전 API 제한."

#: admin/theme-functions.php:8918
msgid "Please visit https://www.yelp.com/developers/v3/manage_app"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:8920
msgid "General 502 Error from Yelp Fusion API"
msgstr "일반 502 오류 옐프에서 퓨전 API"

#: admin/theme-functions.php:8921 admin/theme-functions.php:8924
msgid "Please check your server error logs."
msgstr "을 확인하십시오 서버 오류 로그입니다."

#: admin/theme-functions.php:8923
msgid "General 500 Error from Yelp Fusion API"
msgstr "일반 500 오류 옐프에서 퓨전 API"

#: admin/theme-functions.php:8926
msgid "General Error from Yelp Fusion API"
msgstr "일반적인 오류가 옐프에서 퓨전 API"

#: admin/theme-functions.php:9011
msgid " km"
msgstr " 리"

#: admin/theme-functions.php:9013
msgid " mi"
msgstr " 미"

#: admin/theme-functions.php:9028
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: admin/theme-functions.php:9101
msgid "Unfortunately, your API key is over its quota."
msgstr "불행하게도,API 키 이상의 수량."

#: admin/theme-functions.php:9107
msgid "Unfortunately, there's no results nearby for this listing."
msgstr "불행하게도,there\\'s 결과가 없습 근처의 아주 인상적이었습니다."

#: admin/theme-functions.php:9113
msgid ""
"Unfortunately, your request was denied, generally because of lack of an "
"invalid key parameter."
msgstr "불행하게도,귀하의 요청이 거부되었는,일반적으로 부족하기 때문에 잘못된 키를 매개 변수입니다."

#: admin/theme-functions.php:9119
msgid ""
"Unfortunately, your request was invalid, generally due to wrong address "
"information or lat/long coordinates."
msgstr "불행하게도,귀하의 요청이 잘못되었,일반적으로 잘못된 주소는 정보 또는 위도/경도 좌표입니다."

#: admin/theme-functions.php:9125
msgid ""
"A server-side error happened trying again may be successful, please "
"shift+refresh the page."
msgstr "서버 측에 오류가 일어난 노력을 다시 성공할 수 있습니다시 시프트 페이지를 새로 고칩니다."

#: admin/theme-functions.php:9361
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "에 대한 검색 결과:%s"

#: admin/theme-functions.php:9367
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "저자:%s"

#: admin/theme-functions.php:9370
#, php-format
msgid "Day: %s"
msgstr "일:%s"

#: admin/theme-functions.php:9373
#, php-format
msgid "Month: %s"
msgstr "달:%s"

#: admin/theme-functions.php:9373
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

#: admin/theme-functions.php:9376
#, php-format
msgid "Year: %s"
msgstr "년도:%s"

#: admin/theme-functions.php:9376
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: admin/theme-functions.php:9379
msgid "Archives"
msgstr "아카이브"

#: admin/theme-functions.php:9454
msgid "Share This"
msgstr "이"

#: admin/theme-functions.php:9498
msgid "About The Author"
msgstr "저자에 관하여"

#: admin/theme-functions.php:9555
msgid "Related Posts"
msgstr "관련 게시물"

#: admin/theme-functions.php:9605
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:9606
msgid "Newer <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:10266
msgid ""
"<span class=\"meta-nav\"><i class=\"fas fa-chevron-left\"></i></span> Older "
"listings"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:10267
msgid ""
"Newer listings <span class=\"meta-nav\"><i class=\"fas fa-chevron-right\">"
"</i></span>"
msgstr ""

#: admin/theme-functions.php:10289 admin/theme-functions.php:10290
msgid "%link"
msgstr "%링크"

#: admin/theme-functions.php:10611
msgid "g:i a"
msgstr "g:내가"

#: admin/theme-functions.php:10614
#, php-format
msgid "Minute %1$s"
msgstr "분%1$s"

#: admin/theme-functions.php:10614
msgid "i"
msgstr "나"

#: admin/theme-functions.php:10617
msgid "g a"
msgstr "g"

#: admin/theme-functions.php:10628 admin/theme-functions.php:10634
#: admin/theme-functions.php:10634 admin/theme-functions.php:10639
#: admin/theme-functions.php:10639 admin/theme-functions.php:10644
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: admin/theme-functions.php:10629 admin/theme-functions.php:10640
msgid "F"
msgstr "F"

#: admin/theme-functions.php:10630
msgid "j"
msgstr "j"

#: admin/theme-functions.php:10635
#, php-format
msgid "Week %1$s"
msgstr "주%1$s"

#: admin/theme-functions.php:10635
msgid "W"
msgstr "W"

#: admin/theme-functions.php:10651
#, php-format
msgid "Search results for &quot;%1$s&quot;"
msgstr "에 대한 검색 결과 "

#: admin/theme-functions.php:10655
msgid "404 Not Found"
msgstr "404Not Found"

#: layouts/blog-grid.php:99 layouts/blog-large.php:99
msgid "Read More"
msgstr "자세히보기"

#: layouts/saved-search-list.php:72 layouts/saved-search-list.php:75
msgid "beds"
msgstr "침대"

#: layouts/saved-search-list.php:73 layouts/saved-search-list.php:76
#, fuzzy
msgid "baths"
msgstr "욕실:"

#: layouts/saved-search-list.php:78
msgid "+ beds"
msgstr "+침대"

#: layouts/saved-search-list.php:79
#, fuzzy
msgid "+ baths"
msgstr "욕실:"

#: layouts/saved-search-list.php:120 includes/widgets/ct-widget-tabs.php:219
msgid "on"
msgstr "에"

#: layouts/saved-search-list.php:120
msgid "On"
msgstr "에"

#: layouts/saved-search-list.php:121
msgid "off"
msgstr "륙"

#: layouts/saved-search-list.php:121
msgid "Off"
msgstr "륙"

#: layouts/grid.php:23 layouts/list.php:23
msgid "This agent currently has no active listings."
msgstr "이전재 활동 목록."

#: layouts/grid.php:27 layouts/list.php:25
msgid "This brokerage currently has no active listings."
msgstr "이 중개는 현재 활성 목록입니다."

#: layouts/grid.php:31 layouts/list.php:27
msgid "No properties were found which match your search criteria"
msgstr "속성이 없는 것으로 나타났다 검색 기준에 일치하"

#: layouts/list.php:127
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:14
msgid "CT Contact Info"
msgstr "CT 연락처 정보"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:86
msgid "Agent #:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:87
#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:58
msgid "Broker #:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:147
#, fuzzy
msgid "Show Logo"
msgstr "로고 보이기:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:154
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘은 색상"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:156
msgid "Light"
msgstr "빛"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:157
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:161
#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:69
#: includes/widgets/ct-widget-testimonials.php:63
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:440
#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:82
#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:61
#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:466
#: includes/widgets/ct-widget-latestposts.php:71
#: includes/widgets/ct-widget-search.php:41
#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:107
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:436
#: admin/ct-social/ct-social.php:131
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:165
msgid "Blurb:"
msgstr "Blurb:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:169
msgid "Company Name:"
msgstr "회사 이름:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:173
msgid "Agent License #:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:177
#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:106
msgid "Broker License #:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:181
msgid "Street Address:"
msgstr "주소:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:185
msgid "City:"
msgstr ":도시"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:189
msgid "State:"
msgstr "상태:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:193
msgid "Postal:"
msgstr "우편:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:197
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:201
msgid "Phone:"
msgstr "전화:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:205
#: admin/ct-social/ct-social.php:139
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:209
#: admin/ct-social/ct-social.php:143
msgid "Facebook:"
msgstr "Facebook:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:213
#: admin/ct-social/ct-social.php:179
msgid "Twitter:"
msgstr "트위터:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:217
#: admin/ct-social/ct-social.php:163
msgid "LinkedIn:"
msgstr "링크드:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:221
#: admin/ct-social/ct-social.php:171
msgid "Pinterest:"
msgstr "Pinterest:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:225
#: admin/ct-social/ct-social.php:159
msgid "Instagram:"
msgstr "Instagram:"

#: includes/widgets/ct-widget-contactinfo.php:229
msgid "Youtube:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:14
msgid "CT Listings Social"
msgstr "CT 소셜 목록"

#: includes/widgets/ct-widget-listingssocial.php:49
#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:63
#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:56
msgid "Title (optional):"
msgstr "제목(선택):"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:14
msgid "CT Listing Agent Contact"
msgstr "CT 목록 에이전트 연락처"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscontact.php:73
msgid "Subject:"
msgstr "주제:"

#: includes/widgets/ct-widget-testimonials.php:14
msgid "CT Testimonials"
msgstr "CT 평가"

#: includes/widgets/ct-widget-testimonials.php:67
#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:444
#: includes/widgets/ct-widget-latestposts.php:75
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:440
msgid "Number:"
msgstr "번호:"

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:14
msgid "CT Agents Other Listings"
msgstr "CT 에이전트 기타 목록"

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:452
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:448
msgid "Taxonomy:"
msgstr "분류:"

#: includes/widgets/ct-widget-agentsotherlistings.php:461
#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:457
msgid "Tag:"
msgstr "태그:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:14
msgid "CT Brokers Info"
msgstr "CT 브로커 정보"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:56
msgid "Email Office"
msgstr "이메일 Office"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:57
msgid "Visit Brokers Website"
msgstr "방문 브로커 웹사이트"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:86
msgid "Logo URL:"
msgstr "로고 URL:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:90
msgid "Company:"
msgstr "회사:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:94
msgid "Office Phone:"
msgstr "사무실 전화:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:98
msgid "Office Email:"
msgstr "사무실 이메일:"

#: includes/widgets/ct-widget-brokerinfo.php:102
msgid "Website:"
msgstr "웹 사이트:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:14
msgid "CT Blog Author Info"
msgstr "CT 블로그 작성자 정보"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:65
msgid "Bio:"
msgstr "Bio:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:69
msgid "<a href=\"http://www.gravatar.com/\">Gravatar</a> E-mail:"
msgstr ""

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:73
msgid "Gravatar Size:"
msgstr "그라바타 크기:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:77
msgid "Gravatar Alignment:"
msgstr "그라바타 정렬:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:79
msgid "Left"
msgstr "남"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:80
msgid "Right"
msgstr "오"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:84
msgid "Read More Text (optional):"
msgstr "자세히보기 텍스트(선택):"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:88
msgid "Read More URL (optional):"
msgstr "더 읽 URL(선택):"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:92
msgid "Visible Pages:"
msgstr "표시된 페이지:"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:94
msgid "All"
msgstr "모든"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:95
msgid "Home only"
msgstr "홈만"

#: includes/widgets/ct-widget-blogauthor.php:96
msgid "Single only"
msgstr "단일만"

#: includes/widgets/ct-widget-listingssearch.php:14
msgid "CT Listings Search"
msgstr "CT 목록 검색"

#: includes/widgets/ct-widget-latestposts.php:14
msgid "CT Latest Posts"
msgstr "CT 최근 게시물"

#: includes/widgets/ct-widget-search.php:14
msgid "CT Search"
msgstr "CT 검색"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:14
msgid "CT Listing Contact ScrollTo"
msgstr "CT 목록에게 연락 Central"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:67
msgid "Button One Text:"
msgstr "버튼 하나 텍스트:"

#: includes/widgets/ct-widget-listingscrolltocontact.php:71
msgid "Button Two Text:"
msgstr "버튼을 두 텍스트:"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:14
msgid "CT Adspace Widget"
msgstr "CT Adspace 위젯"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:60
msgid "Ad Code:"
msgstr "광고 코드:"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:65
msgid "Image Url:"
msgstr "이미지 Url:"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:69
msgid "Link URL:"
msgstr "링크 URL:"

#: includes/widgets/ct-widget-adspace.php:73
msgid "Alt text:"
msgstr "체 텍스트:"

#: includes/widgets/ct-widget-agentinfo.php:14
msgid "CT Agent Info"
msgstr "CT 에이전트한 정보"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:14
msgid "CT Tabs"
msgstr "CT 탭"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:105
msgid "Number of posts:"
msgstr "숫자의 게시물:"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:110
msgid "First Visible Tab:"
msgstr "먼저 가시 탭:"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:112
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:119
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:113
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:122
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:114
#: includes/widgets/ct-widget-tabs.php:125
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:14
msgid "CT Listings"
msgstr "CT 목록"

#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:461
msgid "View All Link Text"
msgstr "모두 보기 텍스트 링크"

#: includes/widgets/ct-widget-listings.php:465
msgid "View All Link URL"
msgstr "모두 보기 링크 URL"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:14
msgid "CT Listing Book Showing"
msgstr "CT 목록을 보여주는 예약"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "SUN"
msgstr "SUN"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "MON"
msgstr "MON"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "TUES"
msgstr "화"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "WED"
msgstr "WED"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "THUR"
msgstr "목"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "FRI"
msgstr "금요일"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "SAT"
msgstr "토"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "JAN"
msgstr "월"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "FEB"
msgstr "FEB"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "MAR"
msgstr "MAR"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "MAY"
msgstr "도"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "JUNE"
msgstr "월"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "JULY"
msgstr "월"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "AUG"
msgstr "AUG"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "SEPT"
msgstr "증"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "OCT"
msgstr "OCT"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "NOV"
msgstr "NOV"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:124
msgid "DEC"
msgstr "DEC"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:165
msgid ""
"Thanks for booking a showing, we'll get back to confirm with you shortly."
msgstr "감사에 대한 예약을 보여주는,우리는\\'ll 다시 얻을 확인시는데 불편함을 드려 죄송합니다."

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:172
msgid "Request a Showing"
msgstr "요청"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:182
msgid "Select Your Time and Day"
msgstr "선택하신의 시간과 날"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:186
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:187
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:187
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:188
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:188
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:189
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:189
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:190
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:190
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:191
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:191
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:214
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:214
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:215
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:215
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:216
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:216
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:217
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:217
msgid "am"
msgstr "이"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:192
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:193
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:193
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:194
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:194
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:195
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:195
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:196
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:196
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:197
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:197
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:198
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:198
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:199
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:199
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:200
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:200
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:201
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:201
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:202
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:202
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:203
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:203
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:204
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:204
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:218
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:218
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:219
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:219
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:220
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:220
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:221
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:221
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:222
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:222
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:223
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:223
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:224
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:224
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:225
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:225
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:226
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:226
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:227
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:227
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:228
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:228
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:229
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:229
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:230
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:230
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:231
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:231
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:232
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:232
msgid "pm"
msgstr "오후"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:245
msgid "Showing Request for "
msgstr "요청을 보여주 "

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:261
#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:263
msgid "Schedule Tour"
msgstr "관광 일정"

#: includes/widgets/ct-widget-listingbooktour.php:280
msgid "No options required for this widget."
msgstr "없음 옵션에 필요한 이상이 필요합니다."

#: admin/ct-social/ct-social.php:28
msgid "CT Social"
msgstr "사회 CT"

#: admin/ct-social/ct-social.php:135
msgid "Dribbble:"
msgstr "Dribbble:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:147
msgid "Flickr:"
msgstr "Flickr:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:151
msgid "Foursquare:"
msgstr "Foursquare:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:155
msgid "GitHub:"
msgstr "GitHub:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:167
msgid "Medium:"
msgstr "매체:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:175
msgid "Skype:"
msgstr "Skype:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:183
msgid "YouTube:"
msgstr "YouTube:"

#: admin/ct-social/ct-social.php:187
msgid "Links:"
msgstr "링크:"

#: admin/plugins/register.php:66 admin/getting-started/getting-started.php:177
msgid "Redux Framework"
msgstr "돌아오는 Framework"

#: admin/plugins/register.php:72 admin/getting-started/getting-started.php:189
msgid "Contempo Real Estate Custom Posts"
msgstr "Contempo 부동산을 사용자 정의의 게시물"

#: admin/plugins/register.php:80
msgid "Elementor Page Builder"
msgstr "로프 페이지 빌더"

#: admin/plugins/register.php:86
msgid "miniOrange Social Login"
msgstr "miniOrange 사회적 로그인"

#: admin/plugins/register.php:92 admin/getting-started/getting-started.php:348
msgid "Booking Calendar"
msgstr "예약 일정"

#: admin/plugins/register.php:98 admin/getting-started/getting-started.php:360
msgid "Co-Authors Plus"
msgstr "공동 저자 Plus"

#: admin/plugins/register.php:104 admin/getting-started/getting-started.php:372
msgid "Comments Ratings"
msgstr "댓글 등급"

#: admin/plugins/register.php:110
msgid "Contact Form 7"
msgstr "문의 양식을 7"

#: admin/plugins/register.php:116
msgid "Contempo Listing Analytics"
msgstr "Contempo 목록 분석"

#: admin/plugins/register.php:127
msgid "Contempo Favorite Listings"
msgstr "Contempo 좋아하는 목록"

#: admin/plugins/register.php:138 admin/getting-started/getting-started.php:201
msgid "Contempo Membership & Packages"
msgstr "콘템포 멤버쉽 "

#: admin/plugins/register.php:149
msgid "Contempo Real Estate 7 Payment Gateways"
msgstr "콘템포의 부동산 7 지불 게이트웨이"

#: admin/plugins/register.php:160 admin/getting-started/getting-started.php:237
msgid "Contempo Mortgage Calculator Widget"
msgstr "Contempo 저당 계산기"

#: admin/plugins/register.php:171 admin/getting-started/getting-started.php:225
msgid "Contempo Compare Listings"
msgstr "목록을 비교 바이 컨템포"

#: admin/plugins/register.php:182 admin/getting-started/getting-started.php:213
msgid "Contempo Saved Searches & Email Alerts"
msgstr "콘템포에 저장된 검색 "

#: admin/plugins/register.php:193 admin/getting-started/getting-started.php:249
msgid "Contempo Child Theme Generator"
msgstr "Contempo 어린이 테마 발전기"

#: admin/plugins/register.php:204 admin/getting-started/getting-started.php:273
msgid "Slider Revolution"
msgstr "슬라이더 혁명"

#: admin/plugins/register.php:215
msgid "WPBakery Page Builder"
msgstr "WPBakery 페이지 빌더"

#: admin/plugins/register.php:226 admin/getting-started/getting-started.php:384
msgid "Envato Market"
msgstr "으로저 시장"

#: admin/plugins/deprecation.php:25
#, php-format
msgid ""
"WP Favorite Posts was replaced by Contempo Favorite Listings. Please install "
"and activate new plugin <a href='%s'>here</a>"
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:91
#, php-format
msgid "Getting started with %1$s v%2$s"
msgstr "시작%1$s v%2$s"

#: admin/getting-started/getting-started.php:93
#, php-format
msgid ""
"Thanks for purchasing %1$s! We truly appreciate the support and the "
"opportunity to share our work with you. Please visit the tabs below to get "
"started setting up your theme!"
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:99
msgid "Start Here"
msgstr "여기에서 시작"

#: admin/getting-started/getting-started.php:100
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: admin/getting-started/getting-started.php:101
msgid "FAQ &amp; Support"
msgstr "FAQ "

#: admin/getting-started/getting-started.php:102
msgid "Latest Updates"
msgstr "최근 업데이트"

#: admin/getting-started/getting-started.php:110
#, php-format
msgid "Installing %s"
msgstr "를 설치하%s"

#: admin/getting-started/getting-started.php:116
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5794
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: admin/getting-started/getting-started.php:169
msgid "Required & Recommended Plugins"
msgstr "필수 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:171
msgid ""
"Below is a list of required and recommended plugins to install that will "
"help you get the most out of WP Pro Real Estate 7. To begin please use the "
"button below or browse through the list to learn about each one in a little "
"more detail."
msgstr ""
"아래의 목록이 필요하며 추천 플러그인을 설치하는 도움이 될 것입니다 당신이 당신의 WP 프로 부동산 7. 시작 버튼을 사용하십시오 또는 "
"아래의 목록을 찾아에 대해 배우고 각각의 하나에서 좀 더 세부 사항입니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:177
#: admin/getting-started/getting-started.php:189
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: admin/getting-started/getting-started.php:179
msgid "Install Redux Framework"
msgstr "설치하는 돌아오는 Framework"

#: admin/getting-started/getting-started.php:179
#: admin/getting-started/getting-started.php:191
#: admin/getting-started/getting-started.php:203
#: admin/getting-started/getting-started.php:215
#: admin/getting-started/getting-started.php:227
#: admin/getting-started/getting-started.php:239
#: admin/getting-started/getting-started.php:251
#: admin/getting-started/getting-started.php:263
#: admin/getting-started/getting-started.php:275
#: admin/getting-started/getting-started.php:287
#: admin/getting-started/getting-started.php:299
#: admin/getting-started/getting-started.php:314
#: admin/getting-started/getting-started.php:326
#: admin/getting-started/getting-started.php:338
#: admin/getting-started/getting-started.php:350
#: admin/getting-started/getting-started.php:362
#: admin/getting-started/getting-started.php:374
#: admin/getting-started/getting-started.php:386
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: admin/getting-started/getting-started.php:181
#: admin/getting-started/getting-started.php:193
#: admin/getting-started/getting-started.php:205
#: admin/getting-started/getting-started.php:217
#: admin/getting-started/getting-started.php:229
#: admin/getting-started/getting-started.php:241
#: admin/getting-started/getting-started.php:253
#: admin/getting-started/getting-started.php:265
#: admin/getting-started/getting-started.php:277
#: admin/getting-started/getting-started.php:289
#: admin/getting-started/getting-started.php:301
#: admin/getting-started/getting-started.php:316
#: admin/getting-started/getting-started.php:328
#: admin/getting-started/getting-started.php:340
#: admin/getting-started/getting-started.php:352
#: admin/getting-started/getting-started.php:364
#: admin/getting-started/getting-started.php:376
#: admin/getting-started/getting-started.php:388
msgid "Installed"
msgstr "설치"

#: admin/getting-started/getting-started.php:185
msgid "This plugin is used for the admin options framework."
msgstr "이 플러그인을 사용에 대한 관리자 옵션 framework."

#: admin/getting-started/getting-started.php:191
msgid "Install Contempo Real Estate Custom Posts"
msgstr "설치에 포함한 부동산 사용자 정의의 게시물"

#: admin/getting-started/getting-started.php:197
msgid ""
"This plugin registers the listings, brokerages & testimonials custom post "
"types, along with related custom fields & taxonomies, as well as all the "
"custom Visual Composer modules (if you have the Visual Composer plugin "
"installed & activated)."
msgstr "이 플러그인을 등록하 목록,증권사 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:201
#: admin/getting-started/getting-started.php:213
#: admin/getting-started/getting-started.php:225
#: admin/getting-started/getting-started.php:237
#: admin/getting-started/getting-started.php:249
#: admin/getting-started/getting-started.php:261
#: admin/getting-started/getting-started.php:273
#: admin/getting-started/getting-started.php:285
#: admin/getting-started/getting-started.php:297
#: admin/getting-started/getting-started.php:312
#: admin/getting-started/getting-started.php:324
#: admin/getting-started/getting-started.php:336
#: admin/getting-started/getting-started.php:348
#: admin/getting-started/getting-started.php:360
#: admin/getting-started/getting-started.php:372
#: admin/getting-started/getting-started.php:384
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: admin/getting-started/getting-started.php:203
msgid "Install Contempo Membership & Packages"
msgstr "설치 콘템포 멤버쉽 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:209
msgid ""
"This plugin adds the ability to create membership & packages for use with "
"the front end submission system in WP Pro Real Estate 7, with Stripe, PayPal "
"& Wire Transfer payment methods."
msgstr "이 플러그인을 만들 수있는 기능을 추가합니다 회원 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:215
msgid "Install Contempo Saved Searches & Email Alerts"
msgstr "설치 콘템포에 저장된 검색 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:221
msgid "This plugin allows users be alerted via email when a listing is added."
msgstr "이 플러그인 사용자 경고 할 때 이메일을 통해 리스가 추가됩니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:227
#: admin/getting-started/getting-started.php:251
msgid "Install Contempo Compare Listings"
msgstr "설치를 포함 명부를 비교"

#: admin/getting-started/getting-started.php:233
msgid "This plugin adds compare functionality for listings."
msgstr "이 플러그인을 추가 비교 기능의 명부."

#: admin/getting-started/getting-started.php:239
msgid "Install Contempo Mortgage Calculator Widget"
msgstr "설치 Contempo 저당 계산기"

#: admin/getting-started/getting-started.php:245
msgid "This plugin enables a simple mortgage calculator widget."
msgstr "이 플러그인할 수 있는 간단한 저당 계산기 위젯입니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:257
#, fuzzy
msgid ""
"This plugin allows admin users to easily generate a child theme from your "
"Admin > Appearance panel."
msgstr "이 플러그인 관리자는 사용자가 쉽게 생성하 어린이 테마로서의 관리자>외관 패널이 있습니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:261
msgid "Contempo Payment Gateways"
msgstr "지불 게이트웨이 컨템포"

#: admin/getting-started/getting-started.php:263
msgid "Install Contempo Payment Gateways"
msgstr "설치 지불 게이트웨이 컨템포"

#: admin/getting-started/getting-started.php:269
#, fuzzy
msgid ""
"This plugin enables the PayPal API and only required if you're going to be "
"charging single listing payments from the front end of the site, if you're "
"using the Membership & Packages plugin leave this plugin deactivated."
msgstr ""
"이 플러그인은 페이팔 API 고 있는 경우에만 필요 당신은\\'re going to 할 수 있는 단일 목록을 지불 앞에서 끝 사이트는 "
"경우에,당신은\\'다시 사용하는 회원가입 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:275
msgid "Install Slider Revolution"
msgstr "슬라이더를 설치 혁명"

#: admin/getting-started/getting-started.php:281
#, fuzzy
msgid ""
"Slider Revolution is an innovative, responsive WordPress Slider Plugin that "
"displays your content the beautiful way."
msgstr "슬라이더 혁명,혁신적인 반응형 워드프레스 플러그인은 슬라이더를 표시하는 당신의 콘텐츠 아름다운 방법입니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:285
msgid "Visual Composer"
msgstr "작곡가 Visual"

#: admin/getting-started/getting-started.php:287
msgid "Install Visual Composer"
msgstr "설치 작곡가 Visual"

#: admin/getting-started/getting-started.php:293
#, fuzzy
msgid ""
"WordPress Page Builder plugin with intuitive drag and drop interface. Build "
"any page fast and easy. Unlimited layouts for your website."
msgstr ""
"WordPress 페이지 빌더 플러그인으로 직관적인 드래그 앤 드롭 인터페이스를 제공합니다. 모든 페이지를 구축을 빠르고 쉽습니다. "
"무제한의 레이아웃을 위해 귀하의 웹 사이트입니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:297
msgid "WPML"
msgstr "WPML"

#: admin/getting-started/getting-started.php:299
msgid "Install WPML"
msgstr "설치 WPML"

#: admin/getting-started/getting-started.php:307
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">WPML</a> allows running fully multilingual "
"websites with WordPress, making it easy to translate WordPress pages, posts, "
"tags, categories and themes."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:312
#: admin/getting-started/getting-started.php:336
msgid "WordPress Social Login"
msgstr "WordPress 소셜로그인"

#: admin/getting-started/getting-started.php:314
#: admin/getting-started/getting-started.php:326
msgid "Install WP Favorite Posts"
msgstr "설치 WP 좋아하는 게시물"

#: admin/getting-started/getting-started.php:320
#, fuzzy
msgid ""
"This plugin allows users to login/register with their social profiles like "
"Facebook, Google, Twitter, etc&hellip;"
msgstr "이 플러그인이 사용자가 로그인/회원들의 사회 프로파일을 다음과 같 Facebook,Google,Twitter,etc."

#: admin/getting-started/getting-started.php:324
msgid "WP Favorite Posts"
msgstr "WP 좋아하는 게시물"

#: admin/getting-started/getting-started.php:332
msgid ""
"This plugin allows users to favorite & save listings from the front end of "
"the site."
msgstr "이 플러그인이 사용자가를 좋아하는 "

#: admin/getting-started/getting-started.php:338
#, fuzzy
msgid "Install WordPress Social Login"
msgstr "워드프레스 설치 소셜로그인"

#: admin/getting-started/getting-started.php:344
msgid ""
"This plugin allows users to login/register for your site via social networks "
"like Facebook, Google, Twitter, etc&hellip;"
msgstr ""
"이 플러그인이 사용자가 로그인/등록에 대한 귀하의 사이트 같은 소셜 네트워크를 통해 Facebook,Google,Twitter,etc."

#: admin/getting-started/getting-started.php:350
#, fuzzy
msgid "Install Booking Calendar"
msgstr "예약 일정 설치"

#: admin/getting-started/getting-started.php:356
msgid ""
"This plugin will enable online booking services, however you're free to use "
"whatever booking plugin you'd like as long as it supports shortcodes."
msgstr ""
"이 플러그인 사용은 온라인 예약 서비스,그러나 당신은\\'다시 사용하는 무료 무엇이든 예약 플러그인을\\'d like 로 단축 코드를 "
"지원합니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:362
#, fuzzy
msgid "Install Co-Authors Plus"
msgstr "설치 공동 저자 Plus"

#: admin/getting-started/getting-started.php:368
msgid ""
"This plugin allows you to assign multiple users or agents to listings, "
"perfect for co-listings."
msgstr "이 플러그인을 사용하여 여러 사용자 또는 에이전트 목록에 대한 완벽한 공동 목록입니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:374
msgid "Install Comments Ratings"
msgstr "설치하의 의견 평가"

#: admin/getting-started/getting-started.php:380
msgid "This plugin allows you to enable ratings for your listings."
msgstr "이 플러그인을 사용하도록 설정할 수 있습에 대한 평가의 목록입니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:386
#, fuzzy
msgid "Install Envato Market"
msgstr "설치 시장 으로저"

#: admin/getting-started/getting-started.php:392
msgid ""
"This plugin allows you to easily get theme updates through your WordPress "
"admin."
msgstr "이 플러그인을 사용하면 쉽게 얻을 테마를 통해 업데이트를 당신의 WordPress admin."

#: admin/getting-started/getting-started.php:401
#, php-format
msgid "Support for %s?"
msgstr "에 대한 지원이%s?"

#: admin/getting-started/getting-started.php:407
#, php-format
msgid ""
"If you've read through the <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">"
"documentation</a> and still have questions or are experiencing issues, we're "
"happy to help! Simply <a href=\"%2$s\"  target=\"_blank\" title=\"Open a "
"live chat\">open a live chat</a> or <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">leave "
"a comment</a> on the item page and We'll personally get back to you, thanks "
"in advance for your patience."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:410
#, php-format
msgid "FAQ for %s?"
msgstr "FAQ 로%s?"

#: admin/getting-started/getting-started.php:413
msgid ""
"The following articles below cover many frequently asked questions that you "
"may have."
msgstr "다음과 같은 기사를 아래 많은 자주 묻는 질문할 수도 있습니다."

#: admin/getting-started/getting-started.php:459
msgid "Need Modifications or Customizations?"
msgstr "필요한 수정 사항 또는 사용자 정?"

#: admin/getting-started/getting-started.php:464
#, php-format
msgid ""
"Send an email to <a href=\"mailto:%s\">chris@contempothemes.com</a>, with a "
"detailed outline of what you’d like to accomplish and we’ll get you a quote "
"and turnaround time."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:473
#, php-format
msgid ""
"Please note that support requests will not be answered via email, only "
"through our <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">live chat</a> or within the "
"<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">item comments</a>."
msgstr ""

#: admin/getting-started/getting-started.php:483
msgid "Hosting Recommendations"
msgstr "호스팅 권장 사항"

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:149
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:165
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:182
msgid "Google Places API is currently unavailable."
msgstr "Places API 현재 사용할 수 없습니다."

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:151
msgid ""
"You must specify a valid listing location, use street address in the listing "
"title along with city, state & zip/postcode — if not use the optional "
"latitude & longitude field."
msgstr "지정해야 합니다 유효한 목록을 위해 사용할 주소 목록에 제목과 함께 도시 상태 "

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:167
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:207
msgid ""
"You much specify at least one of the following: \"keyword\", \"name\", "
"\"types\"."
msgstr "당신이 많이 지정한 하나 이상의 다음:\"keyword\",\"name\",\"유형\"."

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:184
#: admin/google-places/GooglePlaces.php:201
msgid "You must specify a radius."
msgstr "지정해야 합니다."

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:197
msgid "You must specify a location before calling radarsearch()."
msgstr "위치를 지정해야 합 호출하기 전에 radarsearch()."

#: admin/google-places/GooglePlaces.php:221
msgid ""
"You must specify either a \"placeid\" or a \"reference\" (but not both) "
"before calling details()."
msgstr "중 하나를 지정해야 합니\"placeid\"또는\"참\"(하지만 모두)호출하기 전에 세부 사항()."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:54
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:55
msgid "Real Estate 7 Options"
msgstr "부동산 7 옵션"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:724
msgid "Theme Information 1"
msgstr "테마 1 정보"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:725
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:730
msgid "<p>This is the tab content, HTML is allowed.</p>"
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:729
msgid "Theme Information 2"
msgstr "테마한 정보 2"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:736
msgid "<p>This is the sidebar content, HTML is allowed.</p>"
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:742
msgid "General Settings"
msgstr "일반정"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:812
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1964
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:883
msgid "Custom Logo"
msgstr "사용자 정의 로고"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:934
msgid "Top Bar"
msgstr "Top Bar"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:955
msgid "Contact Phone"
msgstr "연락 전화"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:975
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1114
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1145
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1176
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:976
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1115
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1146
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1177
msgid "Select an icon."
msgstr "아이콘을 선택합니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:992
msgid "Social Links"
msgstr "사회 링크"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1083
msgid "Header Info Columns"
msgstr "헤더 정보 열"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1091
msgid "Column One"
msgstr "컬럼 원"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1122
msgid "Column Two"
msgstr "열 두 개의"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1153
msgid "Column Three"
msgstr "열 세"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1185
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1195
msgid "Layout Manager"
msgstr "레이아웃 관리자"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1236
msgid "Revolution Slider"
msgstr "혁명은 슬라이더"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1253
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1660
msgid "FlexSlider"
msgstr "FlexSlider"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1279
msgid "Listing Carousel"
msgstr "목록 회전 목마"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1318
msgid "Hero w/Search"
msgstr "영웅/w 검색"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1365
msgid "Top Padding"
msgstr "상위 패딩"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1366
msgid "Set the top padding in percentage."
msgstr "설정 상단 패딩에서는 비율입니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1376
msgid "Bottom Padding"
msgstr "하단 패딩"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1377
msgid "Set the bottom padding in percentage."
msgstr "설정 하단 패딩에서는 비율입니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1388
msgid "Call To Action"
msgstr "행동"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1419
msgid "Listings Count"
msgstr "목록 계산"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1523
msgid "Add/Edit Testimonials"
msgstr "추가/수정 평가"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1524
msgid "Add your testimonials to be displayed on the homepage."
msgstr "추가 평가를 수 홈페이지에 표시됩니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1526
msgid "Company or Person"
msgstr "회사나 사람"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1527
msgid "Testimonial Here"
msgstr "평가 여기에"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1528
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1558
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1536
msgid "Partners"
msgstr "파트너"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1553
msgid "Add/Edit Partner Logos"
msgstr "추가/수정의 파트너 로고"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1554
msgid "Add your partner logos to be displayed on the homepage."
msgstr "추가 당신의 파트너 로고 홈페이지에 표시됩니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1556
msgid "Partner Title"
msgstr "파트너 제목"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1557
msgid "Description Here (not used)"
msgstr "여기에 설명되지 않는(사용)"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1579
msgid "Elementor"
msgstr "로프"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1600
msgid "Page Builder"
msgstr "페이지 빌더"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1644
msgid "Four Column Widget Area"
msgstr "네 열 위젯 영역"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1738
msgid "Create a Skin"
msgstr "피부를 만들기"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1761
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1975
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2122
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2205
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2339
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2379
msgid "NOTE!"
msgstr "주의!"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1762
msgid "If this isn't set to Yes NONE of the Styles will be Applied."
msgstr "이 isn't 예로 설정이 없는 스타일이 적용됩니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1769
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1789
msgid "Body"
msgstr "체"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1808
msgid "Headings"
msgstr "제목"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1827
msgid "H1"
msgstr "H1"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1847
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1867
msgid "H3"
msgstr "H3"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1887
msgid "H4"
msgstr "H4"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1907
msgid "H5"
msgstr "H5"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1927
msgid "H6"
msgstr "H6"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1948
msgid "Body Background"
msgstr "몸 배경"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:1976
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2123
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2206
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2340
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2380
msgid ""
"You must set Create a Skin > Use Custom Styles > Yes, if this isn't set NONE "
"of the Styles will be Applied."
msgstr "설정해야 합니다 피부 만들기>를 사용하여 사용자 지정한 스타일>그렇다면,이 isn't 정이 없는 스타일이 적용됩니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2111
msgid "Mobile Navigation"
msgstr "모바일 네비게이션"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2194
msgid "Secondary Colors"
msgstr "보조 색상"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2328
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2368
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5708
msgid "Footer"
msgstr "바닥 글"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2438
msgid "User Profile Fields"
msgstr "사용자 프로필드"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2601
msgid "Agent Single"
msgstr "에이전트 Single"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2682
msgid "Google Maps"
msgstr "Google 지도"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2739
msgid "Global Options"
msgstr "글로벌 옵션"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2740
msgid ""
"These options apply globally to the homepage, expanded area of header search "
"and search widget."
msgstr "이 옵션은 세계적으로 적용하는 홈페이지,확장 영역의 헤더를 검색 및니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:2903
msgid "Header Search"
msgstr "헤더 검색"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3006
msgid "Homepage Search"
msgstr "홈페이지 검색"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3039
msgid "Elementor Search Module"
msgstr "로프 검색 모듈"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3375
msgid "Listings Search"
msgstr "목록 검색"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3588
msgid "Listing Single"
msgstr "목록 Single"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3951
msgid "Listing Stats"
msgstr "목록 통계"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3992
msgid "WalkScore"
msgstr "WalkScore"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:3995
msgid ""
"Walk Score is the only international measure of walkability and the leading "
"provider of neighborhood maps to the real estate industry. More than 30,000 "
"websites use the Walk Score Neighborhood Map and we serve over 20 million "
"scores each day. <a href=\"https://www.walkscore.com/professional/api-sign-"
"up.php\" target=\"_blank\">Get your API Key</a>!."
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4033
msgid "MailChimp"
msgstr "메일 침프"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4036
msgid ""
"Send newly registered users directly to your MailChimp list, <a href=\"https:"
"//us5.admin.mailchimp.com/account/api/\" target=\"_blank\">Get your API "
"Key</a>."
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4082
msgid "Zapier"
msgstr "Zapier"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4085
msgid ""
"Use webhooks to send single listing contact form data to Zapier, <a "
"href=\"https://contempothemes.com/wp-real-estate-7/docs/zapier/\" "
"target=\"_blank\">documentation</a>."
msgstr ""

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4161
msgid ""
"Set this up if you'd like to display \"What's Nearby?\" information on your "
"listings such as restaurants, grocery stores, schools, coffee shops, "
"etc&hellip;."
msgstr ""
"이것을 설정하는 경우 당신은\\'d like to 디스플레이\"무슨\\'s Nearby?\"정보에서 당신의 목록과 같은 레스토랑,식료품점,"
"학교,커피숍 등"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4268
msgid "Front End Login & Registration"
msgstr "프런트 엔드 로그인 "

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4403
msgid "Front End Submission"
msgstr "프런트 엔드 제출"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4607
msgid "Submit Listing Form"
msgstr "제출 양식 목록"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4618
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4707
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4915
#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5004
msgid "Select which fields you'd like to be required."
msgstr "선택하는 분야를\\'d like to 해야 합니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:4826
msgid ""
"Select which fields you'd like to be required, these are only shown if "
"enabled via Listings > Listing Single > Enable Vacation Rentals/Booking "
"Fields."
msgstr ""
"선택하는 분야를\\'d like to 할 필요한 이들은 다음과 같다면 활성화를 통해 목록>나열 단일>사용 휴가 임대료/예약 필드가 "
"있습니다."

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5022
msgid "PayPal Settings"
msgstr "페이팔 설정"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5095
msgid "Stripe Settings"
msgstr "스트라이프 설정"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5133
msgid "Wire Transfer"
msgstr "와이어 전송"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5170
msgid "WeCashUp Settings"
msgstr "WeCashUp 설정"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5263
msgid "Email Content"
msgstr "이메일 컨텐츠"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5403
msgid "Blog Archive"
msgstr "블로그 Archive"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5445
msgid "Single Post"
msgstr "하나의 게시물"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5613
msgid "Map Addresses"
msgstr "지도 주소"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5614
msgid ""
"Enter the address of your locations to be used in the Google Map, needs to "
"be entered in this format for each entry: 849 West Harbor Dr. San Diego, CA "
"92101"
msgstr ""
"의 주소를 입력하의 위치에 사용되는 구글지도에 입력해야 이 형식에 대한 각각의 항목:849 웨스트 하버 박사 샌디에고,CA92101"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5678
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 지정 CSS"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5693
msgid "Custom JS"
msgstr "사용자 지정 JS"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5774
msgid "Import/Export"
msgstr "가져오기/내보내기"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5811
msgid "Changelog"
msgstr "Changelog"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5927
msgid "Section via hook"
msgstr "섹션을 통해 후크"

#: admin/ReduxFramework/theme-options/re7-config.php:5928
msgid ""
"<p class=\"description\">This is a section created by adding a filter to the "
"sections array. Can be used by child themes to add/remove sections from the "
"options.</p>"
msgstr ""

#. Name of the theme
msgid "WP Pro Real Estate 7"
msgstr ""

#. Description of the theme
msgid ""
"A responsive real estate theme, designed by <a href=\"https://www."
"contempothemes.com\">Contempo</a>."
msgstr ""

#. URI of the theme
msgid "https://contempothemes.com/wp-real-estate-7/"
msgstr ""

#. Author of the theme
msgid "Contempo Themes"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
msgid "https://www.contempothemes.com/wp-real-estate-7/"
msgstr ""
